[
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "21bc46cdf1a5036533b44082aed3341267dbc968",
    "fields": {
      "titre": "Star Wars : le retour du Jedi",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Kershner Irvin",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "55652bc1f604563d960c796cb60f38ff0db07885",
    "fields": {
      "titre": "Blanche Neige et le chasseur",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Sanders Rupert",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "37c35789c5478dae138b3e56b25c1680e3824304",
    "fields": {
      "titre": "Apocalypse now redux",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Coppola Francis Ford",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c4b074d815f6fa023fd6541b02d4da133c244ccb",
    "fields": {
      "titre": "Good Wife (The) : Saison 4",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "King Robert",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "09067c69947c9ddc4c4bb685fc6708dab0af5f2f",
    "fields": {
      "titre": "Biutiful",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Gonzalez Inarritu Alejandro",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "fc881b51deee2920d5d8b3d3c0fad04784bd5091",
    "fields": {
      "titre": "Tous les soleils",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Claudel Philippe",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "3d5022a014a61bd85735ca8adcb1020475fed93b",
    "fields": {
      "titre": "Timbuktu",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Sissako Abderrahmane",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "6a22e49628e870dccc38eb8f6f77d630a82c256f",
    "fields": {
      "titre": "Le Lien",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Malleval Denis",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "12b538498e05da7aa55721e5515406ca5c544a20",
    "fields": {
      "titre": "Potiche",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Ozon Fran\u00e7ois",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f5b01ba6992ef699980b58a9288be94b025def16",
    "fields": {
      "titre": "Downton Abbey : Saison 3",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Percival Brian",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "24591e5fad70f5c869a50908760980c7d3ba2985",
    "fields": {
      "titre": "Exodus : Gods and kings",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Scott Ridley",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7b224d5251c5bb41eb425efb72180aea417b5975",
    "fields": {
      "titre": "De rouille et d'os",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Audiard Jacques",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "a682b6bd303b665c51017e46dda37883d2a68a7e",
    "fields": {
      "titre": "L' Echapp\u00e9e belle",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Cherpitel Emilie",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "cbff6f0c984165159dcd085a04ad3f605b2ea4a0",
    "fields": {
      "titre": "Ne te retourne pas",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Van Marina de",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "96a13ad6cd5c3f8eb8a72b47797a5d75c9342f01",
    "fields": {
      "titre": "Les Noces rebelles",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Mendes Sam",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7da5b5f9bbfa39fd3182d84199d9618397e105f8",
    "fields": {
      "titre": "Citizen Kane",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Welles Orson",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "04bc77cbe4baf20da490905848f5e3b1617735fd",
    "fields": {
      "titre": "Trepalium",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lannoo Vincent",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "bafa5b317387b9123ac9e4d7aeb3d24101d0a070",
    "fields": {
      "titre": "ReGenesis",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "L'Ecuyer John",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "6e60a1718e59f3c9cddd51509eb04ede3e4641ec",
    "fields": {
      "titre": "The Town",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Affleck Ben",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7a065a328234cba5ca64155af880c7601c5623b0",
    "fields": {
      "titre": "Les neiges du Kilimandjaro",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Gu\u00e9diguian Robert",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "39778c6431faa5d0f9cd9a4d24652967825950e7",
    "fields": {
      "titre": "Au-del\u00e0 des collines",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Mungiu Cristian",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "67347b5bcba509333c9c889474a0fd16693bc958",
    "fields": {
      "titre": "La terre outrag\u00e9e",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Boganim Michale",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "9a6611a2a2863cee3af2407ecd2da0fcaa6e10e2",
    "fields": {
      "titre": "Borgen : saison 2",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Johansen Jannik",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "00ff0b36c2f19461bf7783643d5ea898fcb08734",
    "fields": {
      "titre": "Six feet under",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Garcia Rodrigo",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "e8fe7334d6fcdea8c88e6d3f1d705e7309eaa1ea",
    "fields": {
      "titre": "Bread and roses",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Loach Ken",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "df2b00587cd96bdd8a79ede9dda6aac9ee52e2a9",
    "fields": {
      "titre": "Into the wild",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Penn Sean",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "e46536b5a5837303208729982bb23dc55fbd5745",
    "fields": {
      "titre": "Hairspray",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Shankman Adam",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "56c70c3fc76600377fe1035a5eb09e3e89814314",
    "fields": {
      "titre": "Leopardi",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Martone Mario",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7ada3574d686e43f85d4366dd450fcb96d8ceb72",
    "fields": {
      "titre": "Terri",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Jacobs Azazel",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "718c31251c5fd369c31421250df0859d8be9fd0d",
    "fields": {
      "titre": "La beaut\u00e9 du geste",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Holofcener Nicole",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "9c315b3498d6bae641fa762b0ff2ce956efe0d56",
    "fields": {
      "titre": "la Visite de la fanfare",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Kolirin Eran",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "79a1df56cabb172922adf734e32064b357fc7d96",
    "fields": {
      "titre": "Good Bye Lenin !",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Becker Wolfgang",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "3929417ed57dd69124bc48a4ad116b58513ded2d",
    "fields": {
      "titre": "O\u00f9 va la nuit",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Provost Martin",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "a21a8bf11e4c9823b194e35e0a53728e197becda",
    "fields": {
      "titre": "Les Mis\u00e9rables",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lelouch Claude",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "ae7f57da3905f50a90523eb663858439b85062db",
    "fields": {
      "titre": "La Buena Vida",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Wood Andr\u00e8s",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7be7a3ba502baecb4276f7ba7d7b256e216ac899",
    "fields": {
      "titre": "Sur la route",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Salles Walter",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "39954e73671269c94404610e95c956df63ecd3fc",
    "fields": {
      "titre": "Imagine",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Jakimowski Andrzej",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "94294b987144244779515e5dd1951200d812840b",
    "fields": {
      "titre": "Oseam",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Sung Baek-yeop",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f1cf9756252e757efc60a9f8e7c5d923afbbabb1",
    "fields": {
      "titre": "La Rafle",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Bosch Rose",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "805207a8307bcec2563bd359c8f3a73c7df5480f",
    "fields": {
      "titre": "Toutes les filles sont folles !",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Pouzadoux Pascale",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "8624c97a98aaa34382126dcbc9387e5d8596376a",
    "fields": {
      "titre": "Parlez-moi de la pluie",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Jaoui Agn\u00e8s",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 15.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f8822db7c9dfcf90b562d989d95656f207bd817a",
    "fields": {
      "titre": "Cendrillon au far west",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Herold Pascal",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 14.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "5dbe74c140049ed9839f4f76186ce43c57d04c5c",
    "fields": {
      "titre": "Les d\u00e9lices de Tokyo",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Kawase Naomi",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 14.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "ab3bea0ed16fe55a669f076d7256d914026ac8a1",
    "fields": {
      "titre": "12 years a slave",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "McQueen Steve",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 14.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "4212de1bde67e48bd685d13220f4f6e6278f09c4",
    "fields": {
      "titre": "Les Suffragettes",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Gavron Sarah",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 14.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "cad73c784192b8d8bd290531e344c389d2d23fc5",
    "fields": {
      "titre": "Mommy",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Dolan Xavier",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 17.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "442fa1bc6058e1d7dcb2e0c89072a00ead9a0c70",
    "fields": {
      "titre": "Extr\u00eamement fort et incroyablement pr\u00e8s",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Daldry Stephen",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "d43915879576c4a45d23545b41be4b5a5632aba4",
    "fields": {
      "titre": "Le Scaphandre et le papillon",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Schnabel Julian",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "6b477ac76f7c108e08122c2072a84f83a75462d5",
    "fields": {
      "titre": "Ascenseur pour l'\u00e9chafaud",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Malle Louis",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "5472bc57a33afa390a4c601b6eb5c98dfd9d8096",
    "fields": {
      "titre": "Les Secrets des autres",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Wang Patrick",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "ced358238d9e79c8a0a798f99a69bf9b0a4af42e",
    "fields": {
      "titre": "L' Homme de sa vie",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Breitman Zabou",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "6967b04e494fd622c56515abedaa8b40173f9d30",
    "fields": {
      "titre": "Pr\u00eate-moi ta main",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lartigau Eric",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "9d67d1bb9e580f079858e7f67d2579e42995d164",
    "fields": {
      "titre": "Chat, un chat (Un)",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Filli\u00e8res Sophie",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "61944556991aaf3de178af55224720280bae17e7",
    "fields": {
      "titre": "Flic ou voyou",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lautner Georges",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "1881fa950687e17d579ca8d768a1e97e3745a1bd",
    "fields": {
      "titre": "Le Prestige",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Nolan Christopher",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "85f5fcaecef212cb4c5d516cb0b1c207cfd878d1",
    "fields": {
      "titre": "Juno",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Reitman Jason",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "fb57476aab3a191910194d0b7320a8a2e856289c",
    "fields": {
      "titre": "Je suis heureux que ma m\u00e8re soit vivante",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Miller Claude",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "af57ba5be60d00647586b8d11597e770dc2fe920",
    "fields": {
      "titre": "Mon fr\u00e8re est fils unique",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Luchetti Daniele",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "37eccba7a69d0c2ca06bd7b5c71174cfbf355170",
    "fields": {
      "titre": "Le v\u00e9lo de Ghislain Lambert",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Harel Philippe",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "2684e0ded04f30a4ec88bc59ad6012d7ad1e9dd3",
    "fields": {
      "titre": "Les Poings contre les murs",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Mackenzie David",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "9a1e23e6502bc70a5f4d3adce6ef765243f4482e",
    "fields": {
      "titre": "La fille coup\u00e9e en deux",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Chabrol Claude",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c91a7d80fed3b5247d18f9d5641cadb688d63d8c",
    "fields": {
      "titre": "Contes Italiens",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Taviani Vittorio",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "508f21975389e3062b59e3e4610158883c192735",
    "fields": {
      "titre": "Respiro",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Crialese Emanuele",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "937f10355b1e273e5007aff434f3ee0502dbe53c",
    "fields": {
      "titre": "Helen",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Nettelbeck Sandra",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "74084ac0f1ed79e2e05543c4b95ed17bf91ea660",
    "fields": {
      "titre": "Carnage",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Polanski Roman",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "eca1ba6749f25185dfc0ab4c3c46bc88f3fa52fe",
    "fields": {
      "titre": "Fedora",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Wilder Billy",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7759f7e7c9703a73366771a7a266f655d2578181",
    "fields": {
      "titre": "la Grande s\u00e9duction",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Pouliot Jean-Fran\u00e7ois",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "20665c366f9b5a072e25173894c4cad10c941859",
    "fields": {
      "titre": "Les raisins de la col\u00e8re",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Ford John",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "97f9d3a6eb527185638788e4766612d6a5036199",
    "fields": {
      "titre": "No country for old men",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Coen Ethan",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "1e00dde370d47f52b446f5fdeaeac38adc2e3866",
    "fields": {
      "titre": "Dancer in the dark",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Trier Lars von",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "0c3d2ea311c3466f8c5354d5e8f54d09762815a3",
    "fields": {
      "titre": "Le Jour le plus long",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Annakin Ken",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "a7f16bdf97cbe8cf5348ec0371bb2fae66465527",
    "fields": {
      "titre": "Dans la maison",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Ozon Fran\u00e7ois",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "0e4bc3ce2ba01679b9a15ce415185a05d956eef7",
    "fields": {
      "titre": "Adieu ma concubine",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Kaige Chen",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "986d72ea9f9e57f157566c9a37e0629dda8cf716",
    "fields": {
      "titre": "2 days in Paris",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Delpy Julie",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "950157d3ff174856c95729629c99370a41683486",
    "fields": {
      "titre": "Pomp\u00e9i",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Anderson Paul W.S",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "b3b916a7f21b47f7c47f26ba3e3c22ab7ee7c259",
    "fields": {
      "titre": "Ridicule",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Leconte Patrice",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "1f44178363d3e84ea63f6e6e8b37004f781deed3",
    "fields": {
      "titre": "Deux fr\u00e8res",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Annaud Jean-Jacques",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "62b05d43d761f61a4e05ef17459ad4a4274b1f56",
    "fields": {
      "titre": "Homesman (The)",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Jones Tommy Lee",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 13.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "653172f8009dd784bd87be7c6efd8ddf94f566b4",
    "fields": {
      "titre": "Moka",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Mermoud Fr\u00e9d\u00e9ric",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 14.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "529433a1bbdaf59e3c0d19a96f0fbd0631476521",
    "fields": {
      "titre": "Manhattan",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Allen Woody",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "abd237b808dc3736f714e1489dfe3fcac937f6d2",
    "fields": {
      "titre": "Her",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Jonze Spike",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "2622b5c9171aed77340bc3b532dc77351b92e556",
    "fields": {
      "titre": "Voyage en Chine",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 13.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "33902b5a9df46f1b7c10ceac5afe296fb6a82cee",
    "fields": {
      "titre": "Printemps, \u00e9t\u00e9, automne, hiver... et printemps / Blue gate crossing",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Kim Ki-duk",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "798225b94620dc9d7007211af2171eaa312ffba3",
    "fields": {
      "titre": "Borgen - Une femme au pouvoir - Saison 3",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Sieling Charlotte",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "cdd3ab463b58f33b3ab9e9fdb809460aeec271f9",
    "fields": {
      "titre": "La promesse",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Dardenne Jean-Pierre",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f64f8d89312b87a11b185c2e326ca02e48a57f4d",
    "fields": {
      "titre": "Un chien andalou",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Bu\u00f1uel Luis",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "eca44c5a4b1fec0073db328104b6e0844f7420b5",
    "fields": {
      "titre": "Love and mercy",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Pohlad Bill",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "4331c6312b8b596067ba4f8c7950fd89e7b7b508",
    "fields": {
      "titre": "Black swan",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Aronofsky Darren",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7a3fc5489fdef46c85f06fcfa0617be38dce719a",
    "fields": {
      "titre": "Mandarines",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Urushadze Zaza",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 20.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "3230d4510c2b3e8a1fdfc0175a5a33b1f7cf909c",
    "fields": {
      "titre": "Match point",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Allen Woody",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "b623b4b6cd2cb79c5324910d58deeeb491cb4cb8",
    "fields": {
      "titre": "Aurore",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lenoir Blandine",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "a6e06d9a7a91c58f4e232c8daa96a5f3c930acbd",
    "fields": {
      "titre": "Caramel",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Labaki Nadine",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "9348e619b2209d51f181c081b51794655ffc86fe",
    "fields": {
      "titre": "Le Fabuleux destin d'Am\u00e9lie Poulain",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Jeunet Jean-Pierre",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "ac859c7fc285d30607de491e74e5d70e1cf3f9d9",
    "fields": {
      "titre": "Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Leone Sergio",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7882b433e0e6d68f0e349a73f1b8f671d9cbda9b",
    "fields": {
      "titre": "Avant que de tout perdre",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Legrand Xavier",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "a8f7a1dfb74b3b64f865c8d0c07dd60968748ace",
    "fields": {
      "titre": "La danseuse",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Di giusto St\u00e9phanie",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "bcf9b5a88b826b6d59335e98cafe055341ca7d77",
    "fields": {
      "titre": "La Face cach\u00e9e",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Campan Bernard",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "ee9908b06a3ae6ecc3f67bf2a74fc476d8cae968",
    "fields": {
      "titre": "Queen and country",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Boorman John",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "298230bcbd8662b2907425a1a7bf1ef9d8f046ae",
    "fields": {
      "titre": "Hatufim : saison 1",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Raff Gideon",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "fd9d940534e16bebff3900e1c4ef3a0740d73af2",
    "fields": {
      "titre": "Intouchables",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Toledano Eric",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "887666868d49cc1a78c85bcc16eb19d5a5caed33",
    "fields": {
      "titre": "Ensemble, nous allons vivre une tr\u00e8s, tr\u00e8s grande histoire d'amour",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Thomas Pascal",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "3166eb8ed7bbaa781de78f4395a9ba9eb7095a88",
    "fields": {
      "titre": "L' homme qui voulait vivre sa vie",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lartigau Eric",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "69ce79dd401886262b7fd621747b34cef05cd6cf",
    "fields": {
      "titre": "Two faces of january (The)",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Amini Hossein",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "078896ef522a180aeaf9fab4ee59b83cdb15ee89",
    "fields": {
      "titre": "Trois enterrements",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Jones Tommy Lee",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "d31db763c321fff1259c136f77700ecf8036525b",
    "fields": {
      "titre": "Master (The)",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Anderson Paul Thomas",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "1ed784a085a3be38617e00c6e9ee740bc939ca07",
    "fields": {
      "titre": "Lulu femme nue",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Anspach Solveig",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "d766a6d64f0a66d4c609a3b0ed15bbb2708ebe4e",
    "fields": {
      "titre": "Mange, prie, aime",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Murphy Ryan",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "1be140d8243b630e2ae6c018b73aaf7b60c248c0",
    "fields": {
      "titre": "Le strat\u00e8ge",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Miller Bennett",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "16d353919aca5702dbcfb60203d342b856dd0b4d",
    "fields": {
      "titre": "Daddy cool",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Forbes Maya",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "4f9f8fa686f422221a565fbc812a1505948644a9",
    "fields": {
      "titre": "Sum\u00f4",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Maymon Sharon",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "d8238a9c1bcbae8a0d0c86e9cf843a5089f00749",
    "fields": {
      "titre": "Harry, un ami qui vous veut du bien",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Moll Dominik",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "805479cd4343389bd8cbf84b6af19c161083380b",
    "fields": {
      "titre": "Butch Cassidy et le Kid",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Roy-Hill George",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "69291d13a80ec00b41bb5af347dbc82b774fda17",
    "fields": {
      "titre": "Le Masque de fer",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Decoin Henri",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "a63a1917cc2b9a6c476b75284fcbfb95ccc5c4e1",
    "fields": {
      "titre": "La R\u00e8gle du jeu",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Renoir Jean",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "50b255065d5f894598fe5e12ac53120942f5fdc2",
    "fields": {
      "titre": "Six feet under",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Cuesta Michael",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "1888810c99e9bbaa8e5670484069601fb1e9dd61",
    "fields": {
      "titre": "La b\u00eate humaine",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Renoir Jean",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "48f5216a2358f223313e4685681b36845b1f3615",
    "fields": {
      "titre": "Riparo",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Puccioni Marco Simon",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "a7ff6af113d5c51e3d56507bc20ae87001ad0c50",
    "fields": {
      "titre": "Va savoir",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Rivette Jacques",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "a8d50f554c609b4d9d5df285b71d6d678ed30a9f",
    "fields": {
      "titre": "Hana-bi",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Kitano Takeshi",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "b3b65a2de5eb580577220197aa7c9dac1c2f0546",
    "fields": {
      "titre": "Uranus",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Berri Claude",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "e4f61997497da017421a3264dd7c0cf37c0a9023",
    "fields": {
      "titre": "Little miss Sunshine",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Dayton Jonathan",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 0.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c910b8916fda768661719817f9226d3cdb073479",
    "fields": {
      "titre": "La Le\u00e7on de piano",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Campion Jane",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 0.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "85db7be714ccc5fada9e6fe71715455a3e553c74",
    "fields": {
      "titre": "Le Signe de Zorro",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Niblo Fred",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 0.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "956edc4a95134429fc5866e94d6f310088367873",
    "fields": {
      "titre": "Mary et Max",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Elliot Adam",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 0.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "1f48ac1bda0183d074484ff68e2120ee938974da",
    "fields": {
      "titre": "Yossi",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Fox Eytan",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 0.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f51bd3f3de6e6c6a278f63bb99f5806027284bbf",
    "fields": {
      "titre": "Elle s'appelait Sarah",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Paquet-Brenner Gilles",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "d85ed65cb0cc659b625c462c5279f5839a11c44f",
    "fields": {
      "titre": "Kingsman - Services secrets",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Vaughn Matthew",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "e33796330b7bfa6079b804bbd9b351f98a643779",
    "fields": {
      "titre": "Cin\u00e9ma paradiso",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Tornatore Giuseppe",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7709c9a5b89e7e96a1c61b0e8078ae860831de0b",
    "fields": {
      "titre": "Sherlock Holmes",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Ritchie Guy",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "16996f6b43ebc946daf1e2de377c82463b058582",
    "fields": {
      "titre": "Damages",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Coulter Allen",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "86f68ba2ff7f679d72062e35791ac13e3ff80911",
    "fields": {
      "titre": "la Panth\u00e8re rose - Les cartoons : la vie en rose",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Freleng Fritz",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 15.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c092960282cd44b99de1645c44e288991ad95df7",
    "fields": {
      "titre": "Manchester by the sea",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lonegarn Kenneth",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 14.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "5da961631cb9fd121357b965fe251287b4bb425d",
    "fields": {
      "titre": "Tout pour \u00eatre heureux",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Gelblat Cyril",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 17.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "4d0a4343976d235cd8175fb9d8d3d3656310957f",
    "fields": {
      "titre": "La Famille B\u00e9lier",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lartigau Eric",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 14.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "52238249fd7845fafa2985e4d550f10cee84f483",
    "fields": {
      "titre": "Mission : No\u00ebl",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Smith Sarah",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 14.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "8df7e8e3b9114e66e8e4eb2a7804045b1500f627",
    "fields": {
      "titre": "Coup d'\u00e9clat",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Alcala Jos\u00e9",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 14.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f4818bd4e1db2f6a9d6642d2ec8167422f435e88",
    "fields": {
      "titre": "Margin Call",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Chandor J.C.",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 16.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "dd28dcc9a00bc9422985794434d6702670a93bdf",
    "fields": {
      "titre": "Wild",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Vall\u00e9e Jean-Marc",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 14.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "b591869b44d6380f8cbf86e48f55b1ae8e701c7c",
    "fields": {
      "titre": "Avatar",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Cameron James",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 14.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "a0cc21e6f3892be766add5f185149995ded97041",
    "fields": {
      "titre": "Xavier Beauvois - Selon Matthieu / Le Petit Lieutenant",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Beauvois Xavier",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "1e0d18a9e9ba6a2abf59d9ff855557fc1c711f2f",
    "fields": {
      "titre": "Le Parrain : remast\u00e9ris\u00e9 par F. Coppola",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Coppola Francis Ford",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "51f3db4c218d3541ef903c7d6b21d0a2f42609cf",
    "fields": {
      "titre": "Treme - Saison 2",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Cellan-Jones Simon",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "03ce1cbf6dbb3b4f2c3142958143451da7b4169f",
    "fields": {
      "titre": "La loi et l'ordre",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Leone Sergio",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "52f2c41730dd0845e8d1a53fa39b98c7b8b2c830",
    "fields": {
      "titre": "Charlie's country",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "de Heer Rolf",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "ba27fd9173576dba845be6b136e7560bfd034da7",
    "fields": {
      "titre": "La Bo\u00eete noire",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Berry Richard",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "9404a662cc403f62ebd94c57929c5ea27ceec765",
    "fields": {
      "titre": "New York, New York",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Scorsese Martin",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "4937c152493bf2e46a0ba5da906f9057b0373017",
    "fields": {
      "titre": "Six feet under",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Garcia Rodrigo",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "3996288ec3f05cf8a135219c86666a527d12389a",
    "fields": {
      "titre": "Le Vent se l\u00e8ve",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Loach Ken",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "baffd5ba8b66b172a29716ae8ec2fbf7ba853cf4",
    "fields": {
      "titre": "Captain fantastic",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Ross Matt",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "02453a3ed45126f823c2ef02ff9a290f099e09d1",
    "fields": {
      "titre": "Les Invasions barbares / Le d\u00e9clin de l'empire am\u00e9ricain",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Arcand Denys",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "0ae912ff5120b0df6510530b9d6b52dacf7b4924",
    "fields": {
      "titre": "Thelma, Louise et Chantal",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "P\u00e9tr\u00e9 Beno\u00eet",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "95d70307a0b8142d9474ed84259b43efeaf03ad2",
    "fields": {
      "titre": "la Nuit du chasseur",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Laughton Charles",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "e2c0f491fa704f345dcd284a50bc0b4b7a127706",
    "fields": {
      "titre": "Ma part du g\u00e2teau",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Klapisch C\u00e9dric",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "04aea8f10fc8413b76b8f1c0177278632b5bc903",
    "fields": {
      "titre": "Th\u00e9r\u00e8se Desqueyroux",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Miller Claude",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "e3d6076c29d0e8e13b98a9db78a080fda3248bb1",
    "fields": {
      "titre": "La passion d'Augustine",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Pool Lea",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "dcabcd51808b21d562813d88a0626e34f19264d8",
    "fields": {
      "titre": "The artist",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Hazanavicius Michel",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7d4ee8d227e0e498e95c877f12613a7ecee435f2",
    "fields": {
      "titre": "American history X",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Kaye Tony",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7fb7f73991bfd02c352927b55cfdfe31cea59347",
    "fields": {
      "titre": "Two lovers",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Gray (1969) James",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "36f4b0c063da63c0d59628a35e6fd375b7fed414",
    "fields": {
      "titre": "Jane Eyre",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Fukunaga Cary",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "77d85ba9108a9dc876ba5813bceb886037abeebc",
    "fields": {
      "titre": "Le Hussard sur le toit",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Rappeneau Jean-Paul",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "9accc5b7da5bf693bb8e662406139ce27a7d5f90",
    "fields": {
      "titre": "Autour de minuit",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Tavernier Bertrand",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "6ac4a4371309189ba1060d008850bacabf627583",
    "fields": {
      "titre": "Poupoupidou",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Hustache-Mathieu G\u00e9rald",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "696ac0acc04a4588a0ea63acb783f866a82eaf42",
    "fields": {
      "titre": "Va, vis et deviens",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Mihaileanu Radu",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "560d42adc9ddecda5522258c8b1d966ad9eae800",
    "fields": {
      "titre": "City of Life and Death",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Chuan Lu",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "359c26576c47a838dc26867564cf2c001f9864a6",
    "fields": {
      "titre": "Tu marcheras sur l'eau",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Fox Eytan",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "8ab6fcf16c781f0743c55c9d2d1b491d602f3ac6",
    "fields": {
      "titre": "the Pillow book",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Greenaway Peter",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "4e9ab3ff48121327685a9eb5144814fcc93576a5",
    "fields": {
      "titre": "Barry Lyndon",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Kubrick Stanley",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "8c29afbfbac8f42fecf289ac35620f9a8e95664a",
    "fields": {
      "titre": "Bamako",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Sissako Abderrahmane",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "21e99d2594339a6fbf390e70acbdd85666dd5ad6",
    "fields": {
      "titre": "Bright star",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Campion Jane",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "22192482f58fb7f9693bdd0da081db516641d61b",
    "fields": {
      "titre": "La Fureur de vivre",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Ray Nicholas",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f9cf1246dfda73ffe324fd2e8de192183e4738b7",
    "fields": {
      "titre": "Un baiser papillon",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Silla Karine",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "bc50eabe00bfb2e1a99e162902b4a43827b3b2e8",
    "fields": {
      "titre": "Night moves",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Reichardt Kelly",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "dbf1677d7a21ebf4ee67f3b3efe69e0a3b617505",
    "fields": {
      "titre": "Inception",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Nolan Christopher",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "778cffccba05732b63c6582535780d9d622cf2f5",
    "fields": {
      "titre": "Habemus papam",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Moretti Nanni",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "ee284b2b82ccf45dd853741b1b40440a31e3ea38",
    "fields": {
      "titre": "Usual suspects",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Singer Bryan",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "05c741010a9a45ffb20b6d7cf0f7a1b8c93757b3",
    "fields": {
      "titre": "Le Vilain",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Dupontel Albert",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "391b9258dd16d26fea85dde450d1435ad50d0bf9",
    "fields": {
      "titre": "Visage",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Tsai Ming-liang",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "65019da762ca773a06c050b56392c1c651bfb637",
    "fields": {
      "titre": "Gadjo Dilo",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Gatlif Tony",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "ebb898bb14f83115bd5b22e75c8326b4178aa054",
    "fields": {
      "titre": "Lola",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Mendoza Brillante",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "06255defc45cf047d66deb325340b7d6c490da5d",
    "fields": {
      "titre": "Eternal sunshine of the spotless mind",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Gondry Michel",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "2327f955828af0731fd3c6dd3fcab10115ecaaeb",
    "fields": {
      "titre": "Le Pont des espions",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Spielberg Steven",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7f426673e72ddad5eaa2e6de14f5175a5017fb9c",
    "fields": {
      "titre": "Piazza Fontana",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Giordana Marco Tullio",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "a21fb4180c587b4ba9de066242e88ad30c7b31a8",
    "fields": {
      "titre": "Boulevard du cr\u00e9puscule",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Wilder Billy",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "904e6da4e401c5a70964957a3eaacf74bfb40f3a",
    "fields": {
      "titre": "Doc Martin",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Fages Jean-Michel",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7d86bd4adba6b35de70a20df49d1cc89d1de12d8",
    "fields": {
      "titre": "Tourn\u00e9e",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Amalric Mathieu",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "3ef333b8f70134f8fa6b956053f06656c090df74",
    "fields": {
      "titre": "L' Amour est un crime parfait",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Larrieu Jean-Marie",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "d34e1655032fcbf64c69ac96585975ee3ea95be5",
    "fields": {
      "titre": "La Princesse de Montpensier",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Tavernier Bertrand",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "8a5fc913aa3a4f5a1a9c0aa6399ee37f38810b0b",
    "fields": {
      "titre": "Micmacs \u00e0 tire-larigot",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Jeunet Jean-Pierre",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "a88ae710d82c9c808785effc59c3eeb488fa019a",
    "fields": {
      "titre": "Arsenic et vieilles dentelles",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Capra Frank",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "47ec815d378c52851dcac4c2a0e3cc75a8d5d9fe",
    "fields": {
      "titre": "J'enrage de son absence",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Bonnaire Sandrine",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "ef06992bb2b3866e7eebd391cced573a9c44c21d",
    "fields": {
      "titre": "Swim little fish swim",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Bessis Lola",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "1d08772151d2333b077a8b688b455c706b23f37f",
    "fields": {
      "titre": "Foxcatcher",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Miller Bennett",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "cce1bbcb8509031d5d1c084c30faf7fed05bb7ee",
    "fields": {
      "titre": "Source Code",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Jones Duncan",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "4a3f6bb96152c33ab0f5005942520e12f7c7ab4a",
    "fields": {
      "titre": "Dead man",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Jarmusch Jim",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "fcfdfd37ee233106b778bd2eeceb0b6524dfafd5",
    "fields": {
      "titre": "Zulu",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Salle J\u00e9r\u00f4me",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "8db95f42ef52d3ecdc7f76a56725e54db5543caa",
    "fields": {
      "titre": "La Cit\u00e9 des enfants perdus",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Jeunet Jean-Pierre",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "49dfbc43c774448a067f6ff711a37fb5303fe80c",
    "fields": {
      "titre": "Pushing daisies, vol. 1 et 2",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Fuller Bryan",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "59643262f3652b103416af53a2d8ea791df7fc09",
    "fields": {
      "titre": "Les Harmonies Werckmeister",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Tarr B\u00e9la",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "3adc79c5e8b370e266612d79fe49844ed4b02724",
    "fields": {
      "titre": "La Belle et la b\u00eate",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Cocteau Jean",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "ae0e02fce42068331888cb059e3402da90fca0b9",
    "fields": {
      "titre": "Le Vernis craque",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Janneau Daniel",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "eef46b514132d528134b42d23fc8b7eb0c6e7b40",
    "fields": {
      "titre": "Game of thrones : Le tr\u00f4ne de fer : Saison 3",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Minahan Daniel",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "48cb0c958d73781ae1ac04b98a836e7421647f6d",
    "fields": {
      "titre": "Une famille respectable",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Bakhshi Massoud",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "86508e73dcb8f3b1a6686e94bfad1c1232365352",
    "fields": {
      "titre": "Good wife (The)",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Alcala Felix Enriquez",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "b71ced1fdcb440f25171e580758594ca865b5d93",
    "fields": {
      "titre": "Les Nouveaux sauvages",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Szifron Damian",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "763143996ac098d7e1dd52ef2daa0a0053404ae9",
    "fields": {
      "titre": "L' Affaire Farewell",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Carion Christian",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7ce0fb5af229e345c5d853cc8b76a80b948a8d2e",
    "fields": {
      "titre": "Bliss",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Barrymore Drew",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "448a3b8d6c92589efb1f4167fac39798a9d01eb0",
    "fields": {
      "titre": "Be happy",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Leigh Mike",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "d241f57d8e037cac03a8b7c575df2ad8b69aab96",
    "fields": {
      "titre": "Nerve",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Joost Henry",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "127ed9044cf90d1d54ccd9331718046930610330",
    "fields": {
      "titre": "Captain America - First Avenger",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Johnston Joe",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "3ea5cb49650a3ce68f0695c38f28d2868d0fab40",
    "fields": {
      "titre": "Robert Mitchum est mort",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Babinet Olivier",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "da8a35a58ca148300f51fd2118c4665ed2df3c15",
    "fields": {
      "titre": "Downton Abbey : saison 2",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Percival Brian",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "dbf09f7618a3227885101d01720501e0b16a1ef7",
    "fields": {
      "titre": "La Vie r\u00eav\u00e9e des anges",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Zonca Erick",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "03e4e98312eb5ecf3aa06c7f0bb6aa059204ff7f",
    "fields": {
      "titre": "Aupr\u00e8s de moi toujours",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Romanek Mark",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "d9679dda2d3688ed71d4d1f3517a199d4e3ac953",
    "fields": {
      "titre": "Imog\u00e8ne McCarthery",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Charlot Alexandre",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "9216b5a13dec1289ff21cb3225c4429b64919fa9",
    "fields": {
      "titre": "The Ghost writer",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Polanski Roman",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "195e3f3e566c54e4e8269520b843ecb6353d1ee9",
    "fields": {
      "titre": "Ma vie sans moi",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Coixet Isabel",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f4f5d1507055252ff5c634bbba1527a5cb92ee5c",
    "fields": {
      "titre": "Mauvaise fille",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Mille Patrick",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c11b5b3e20674051c5506121ce953ef663854cdd",
    "fields": {
      "titre": "Libert\u00e9",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Gatlif Tony",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "6d3305b9420eb69844a78227449aefc48383401a",
    "fields": {
      "titre": "La Vie des autres",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Donnersmarck Florian Henckel von",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "cc5b79e82d637bd66c93eb16ff8de4d1f95ed4ec",
    "fields": {
      "titre": "the Constant gardener",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Meirelles Fernando",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "969e328f24b6eaf2fe2dd96fcbf332b8899c589c",
    "fields": {
      "titre": "Aimer, boire et chanter",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Resnais Alain",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "fb08bf98d05e69e1693c9879799c7f289fe75a45",
    "fields": {
      "titre": "In the mood for love",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Wong Kar-wai",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "8878fbbcaebcf72435aaaa017c0592405a7a7eca",
    "fields": {
      "titre": "Histoires enchant\u00e9es",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Shankman Adam",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c143c17b0ed5ab5426c4104edb4b29d79f3e3974",
    "fields": {
      "titre": "Le G\u00e9ant \u00e9go\u00efste",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Barnard Clio",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "631a8662b3f755bc9dea11823d685a04bfc4f283",
    "fields": {
      "titre": "P'tit Quinquin",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Dumont Bruno",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "6b1bfa8a8c51413505762b8a0f7aba77f44a9142",
    "fields": {
      "titre": "Tamara Drewe",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Frears Stephen",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c0ee918c3da14b80ecc52b92b6c0ff33303e7e2d",
    "fields": {
      "titre": "Mamma Mia!",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lloyd Phyllida",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "658dead11df4efd269bd42063face4be19a9c851",
    "fields": {
      "titre": "Departures",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Takita Yojiro",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "e9e739cb82fac3004d8cd6a4e71b41bd756acad5",
    "fields": {
      "titre": "Que la f\u00eate commence",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Tavernier Bertrand",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "ef447f0712314556007e6b95e8d35aa5396d41bf",
    "fields": {
      "titre": "Dialogue avec mon jardinier",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Becker Jean",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "1de869e025a0119d397003e7939297ea7b717af3",
    "fields": {
      "titre": "Soyez sympas, rembobinez",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Gondry Michel",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "9e3c178d3b2ab48f0230c1f1b70bd23803f1264e",
    "fields": {
      "titre": "Les Mains en l'air",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Goupil Romain",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "270c9972aeae2d0f80d3802ebeef90ba66ee9712",
    "fields": {
      "titre": "Tu seras mon fils",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Legrand Gilles",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "b623d85260f94447c3821e6470e6ce4a6bb9063d",
    "fields": {
      "titre": "Une belle journ\u00e9e",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Dellal Gaby",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7999e9f94d0954b7ccdc06244b6ec51617e15c7d",
    "fields": {
      "titre": "Three times",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Hou Hsiao-hsien",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "3c6225b497634fba4f7365ae18523d8a4ac52ff1",
    "fields": {
      "titre": "Chantrapas",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Iosseliani Otar",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "763f3fd88f64a234f07e57270460794deb4b2e2f",
    "fields": {
      "titre": "A l'est d'Eden",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Kazan Elia",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "a9d141400ac5e47b6c98f158b725bd563add79f0",
    "fields": {
      "titre": "M\u00f6bius",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Rochant Eric",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "b12f2b17fb5b79ab0aff208cbe064bb13f2a845c",
    "fields": {
      "titre": "Autant en emporte le vent",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Fleming Victor",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "3d5e38efcc4d3a39d290f2da16383fa47b9e4c81",
    "fields": {
      "titre": "La M\u00e9lodie du bonheur",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Wise Robert",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f28f68b83d0cb4f9f333701500fd879271afbdc0",
    "fields": {
      "titre": "Queen of Montreuil",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Anspach Solveig",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "fb50f1fb0786679d5a953d78d5a2c2e740f57c47",
    "fields": {
      "titre": "Un air de famille",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Klapisch C\u00e9dric",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "fe1ef263474b5711a25dcc4538ca0483bfe9b605",
    "fields": {
      "titre": "Monsieur Lazhar",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Falardeau Philippe",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "2bff9445cd7b4580951e302a561b705a2ad98757",
    "fields": {
      "titre": "Les Affranchis",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Scorsese Martin",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "cd169dc63a6abcbaee078124f6a191ce6c6e0aa7",
    "fields": {
      "titre": "Quai des brumes",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Carn\u00e9 Marcel",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "6f2d85df2f13f5cad403f8100cf9153e4ab5e432",
    "fields": {
      "titre": "Rom\u00e9o + Juliette",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Luhrmann Baz",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "ca91b45ea29709b9548adeac9d984b7152648606",
    "fields": {
      "titre": "M\u00eame la pluie",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Bollain Iciar",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f114f7de86ed46c39e0d3b8a9b3e02b23ef06744",
    "fields": {
      "titre": "O'Brother",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Coen Joel",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "1e551a7a86e1ae1162441b3456ec17e70c7e0ae8",
    "fields": {
      "titre": "House of cards : saison 3",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Coles John David",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "bcf439860f6495609572c827d0777f1589284ce7",
    "fields": {
      "titre": "le Bal des actrices",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Le Besco Ma\u00efwenn",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "9d8a563c34980c797f2ebc51778454825eaa90f1",
    "fields": {
      "titre": "Le complexe du castor",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Foster Jodie",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "94a6eef2e997e3f46aa141f052f759a5ec60c754",
    "fields": {
      "titre": "The Social network",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Fincher David",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "ef2c77b53386fbbfabe9c5a9285808b64d02b020",
    "fields": {
      "titre": "La Lettre \u00e9carlate",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Wenders Wim",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "636e2e0940960ddc77c17c183335f332f9f0e12b",
    "fields": {
      "titre": "Shutter Island",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Scorsese Martin",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c9f2b65ac0309d05e4d8fa1a4d4b898acd36a4f0",
    "fields": {
      "titre": "The Housemaid",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Im Sang-soo",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "3c2ab92c9876c68a38d4fd44e594de8df4552c19",
    "fields": {
      "titre": "Aprile",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Moretti Nanni",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "615ccbf271fa00343bbdc10e3bb800028b1cfd8d",
    "fields": {
      "titre": "Sugar Man",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Rodriguez",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "3a254bc1467b4d254b5f631aa6821dace094fa4e",
    "fields": {
      "titre": "Le bossu",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "ab6f388cef1e89a736bd19041941e72a412c320c",
    "fields": {
      "titre": "J'me sens pas belle",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Jeanjean Bernard",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "9a9c370cec6ee4355152f3332c8f9ab9c9cacc63",
    "fields": {
      "titre": "Le nom des gens",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Leclerc Michel",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c22e5d27ac217cfb598c487bb46261b6ba4d1677",
    "fields": {
      "titre": "Super 8",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Abrams Jeffrey Jacob",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "951ab46cf42d9523de7546fa1e64243f1ba538db",
    "fields": {
      "titre": "C.R.A.Z.Y.",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Vall\u00e9e Jean-Marc",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "03d6827e39264122b73c721e6fe19914ba22fdd5",
    "fields": {
      "titre": "Billy Elliot",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Daldry Stephen",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "ab55d484ed3c34b34008946d168c719b61b195bf",
    "fields": {
      "titre": "Maman a tort",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Fitoussi Marc",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "b09803c02ec859ecd6f8b60bab92cecebecde40b",
    "fields": {
      "titre": "Darling",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Carriere Christine",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "3a105d7d689323b16110685eadc3b9b9f90a608d",
    "fields": {
      "titre": "J. Edgar",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Eastwood Clint",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "581aaf985fc0331cd07d328e1f56bc3d63e3bd91",
    "fields": {
      "titre": "Divines",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Benyamina Houda",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f0c4895da674335675d853cfc45ca0dd97459e5f",
    "fields": {
      "titre": "Torp\u00e9do",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Donck Matthieu",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "e94cdbb58ef57bc48fbc50db3d49e7eecea487b0",
    "fields": {
      "titre": "Le crime de l'h\u00f4tel Saint-Florentin",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Berenger Philippe",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "167f856b69287ee27e01758275dbd70b2212ee36",
    "fields": {
      "titre": "L' autre monde",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Marchand Gilles",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "1fdaacfda6a4187176bcca4261791e52ff49814f",
    "fields": {
      "titre": "Taxi driver",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Scorsese Martin",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "5f25f91b0c85e5a03048c0ff5c77e5dfb888bef8",
    "fields": {
      "titre": "Brooklyn Village",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Sachs Ira",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "51e4ab16aae0691741b3ae6646d4859f8b49c669",
    "fields": {
      "titre": "Game of thrones, Le tr\u00f4ne de fer, Saison 4 : tout homme doit mourir",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Graves Alex",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "b1823bd827a22be1b40be47810b06954159befa8",
    "fields": {
      "titre": "Les Sentiers de la gloire",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Kubrick Stanley",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7d3a2cf5e5facfdd38d838851278e4759e10288e",
    "fields": {
      "titre": "Monty Python, sacr\u00e9 Graal",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Gilliam Terry",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "423bf7ff14b35b0359f77a62bc62b384a6d34d85",
    "fields": {
      "titre": "House of cards : saison 1",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Fincher David",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "08c49268c64dcc8086357e6a8e2db24f74a0bb3e",
    "fields": {
      "titre": "Les Chats persans",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Ghobadi Bahman",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "5b602b8d29a6282448fa140248d4a9234bf8b197",
    "fields": {
      "titre": "La Soupe aux choux",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Girault Jean",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f4378c39ace420b74a2df77e68864f6c461c5774",
    "fields": {
      "titre": "la Ligne rouge",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Malick Terrence",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "e843caa2754f599ebf972806d5ac3b9b29fd96b4",
    "fields": {
      "titre": "Anomalisa",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Kaufman Charlie",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "07a389f6fbf83b9132ad3ba21c5e3280083d0556",
    "fields": {
      "titre": "La proie",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Valette Eric",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "e2a2ed2dc2f7f97739f679e0d6e81d7016ed5d2d",
    "fields": {
      "titre": "Coeurs",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Resnais Alain",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "a7d3a0e41a3ef9f3011e600ad785c1c4d33c717d",
    "fields": {
      "titre": "Le Grand blond avec une chaussure noire",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Robert Yves",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "ed0c7ed1df7e62708a39deacc6d65424c4f1fb11",
    "fields": {
      "titre": "Loin de la foule d\u00e9cha\u00een\u00e9e",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Vinterberg Thomas",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "cc75dcba9eea5baf79d04efec67a6266a514a7e2",
    "fields": {
      "titre": "Le temps de l'aventure",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Bonnell J\u00e9r\u00f4me",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "446543775e5ca825022a44b8c3e5a8bd9e751024",
    "fields": {
      "titre": "La loi de la jungle",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Peretjatko Antonin",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "4fc8b2dbd3f171ff323aa9fa88eb8a3c7e86c59f",
    "fields": {
      "titre": "Good morning England",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Curtis Richard",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "93af3a3771d7065b51dfea4a5aa3dc61283bfdf5",
    "fields": {
      "titre": "Rendez-vous \u00e0 Kiruna",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Novion Anna",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c9543b3b19a7751d112185d1b1d21971f248c52f",
    "fields": {
      "titre": "Sherlock : saison 1",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "McGuigan Paul",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "64aa18112bfc28b7fc847eb59a29becacef96c23",
    "fields": {
      "titre": "Orgueil et pr\u00e9jug\u00e9s",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Wright Joe",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "71652a78fdf95a1841bd98ae7071aaf3f3f62ec8",
    "fields": {
      "titre": "D'une vie \u00e0 l'autre",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Maas Georg",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "37949c107ea0d76d18edc7b216a1b520ec0f0356",
    "fields": {
      "titre": "Toni Erdmann",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Ade Maren",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "a677518c294bd0566b9a3552d62d4ffedd765c79",
    "fields": {
      "titre": "Ivre de femmes et de peinture",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Im Kwon-taek",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c9a3c9a0b6ae0ce75b296082068aa6a74681c645",
    "fields": {
      "titre": "La Fille sur le pont",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Leconte Patrice",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "0c3531abd1a7a8a75e106ed876909fb43856bde5",
    "fields": {
      "titre": "Les petites fleurs rouges",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Zhang Yuan",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "bbfcccbebc466d5fe9f7d66e230cd5a94490f012",
    "fields": {
      "titre": "Jimmy Rivi\u00e8re",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lussi-modeste Teddy",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f42d4068cf0ad6402c64546f0131c8b5671f4d88",
    "fields": {
      "titre": "La saison des femmes",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Yadav Leena",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 20.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7e79fcfb7659066462d8127781aa8d133887c9dc",
    "fields": {
      "titre": "Listen up Philip",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Perry Alex Ross",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c8d5bb5c4966e80178006a37155718322cb9932b",
    "fields": {
      "titre": "Laurence Anyways",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Dolan Xavier",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7cde87d8d2076022a116370ad3bb5a5532d236ae",
    "fields": {
      "titre": "le Capitan",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Hunebelle Andr\u00e9",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "57da0bd94115c9694d34a72bd070c8b776ed408c",
    "fields": {
      "titre": "La vie est un long fleuve tranquille",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Chatiliez Etienne",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "3d747b581868bb72bab9de9ae98f30c42c3359fe",
    "fields": {
      "titre": "Les Dr\u00f4les de poissons-chats",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Sainte-Luce Claudia",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "d3e6b2ab83314939e95cf9f7635e397a8d499717",
    "fields": {
      "titre": "The Killer Inside Me",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Winterbottom Michael",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "cc38832ba9e9e02ac5a79be19451417c6e3e4b6c",
    "fields": {
      "titre": "Tout ce qui brille",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Nakache G\u00e9raldine",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "68a81b0fd2b69dbbf40c846fa62b372018829000",
    "fields": {
      "titre": "Le Sel de la mer",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Jacir Annemarie",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "84a4f7207ae5d873352944ee34478e9b18acd6d8",
    "fields": {
      "titre": "Top of the Lake",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Campion Jane",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f2b465251a460dacb686014bd96cc9f1d04eb813",
    "fields": {
      "titre": "Arizona dream",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Kusturica Emir",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "4da8ab73b62971b8e0786729d8b9b4d2bdd65db1",
    "fields": {
      "titre": "Melancholia",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Trier Lars von",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f43edbbb9d2c4d5c94dba6b0b8a7ff84c491cd20",
    "fields": {
      "titre": "Brooklyn",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Tessaud Pascal",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "20aec2a9dbf6561266ff05e2f488bbd2d938a63c",
    "fields": {
      "titre": "A single man",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Ford Tom",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "b5d3b7b8e6e16422f6166183d31e70ab1279d1cf",
    "fields": {
      "titre": "Le Bon, la brute et le truand",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Leone Sergio",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "e06e186c28835b18891ea728bff6e55d0141916d",
    "fields": {
      "titre": "Monty python, La vie de Brian",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Jones Terry",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "15d261ccb7a214c5e3f9a86c5e9b2470e013b7f2",
    "fields": {
      "titre": "Mimosas : la voie de l'Atlas",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Laxe Olivier",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "d2b63d6b042f8139fc6ba3eb3cab772ee5509825",
    "fields": {
      "titre": "Le Premier qui l'a dit",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Ozpetek Ferzan",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "8401d2138783b4123ba8578362d3af6435c9bf9f",
    "fields": {
      "titre": "Le Fant\u00f4me de l'Op\u00e9ra",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Julian Rupert",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "cee8ccca4731067ff290b7af92c0e4f79d79fafb",
    "fields": {
      "titre": "Just Another Love Story",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Bornedal Ole",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "46d331ea398a2b914ecf00d521cd12056b2af5a6",
    "fields": {
      "titre": "Django Unchained",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Tarantino Quentin",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "475acd486cf0484551e9994c3c5a677f431e0a56",
    "fields": {
      "titre": "Le r\u00eave italien",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Placido Michele",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "1f2e91a7a14a8d0478915c99b632cbb64545571d",
    "fields": {
      "titre": "Jar city",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Kormakur Baltasar",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7f5f1425cd8129ab5306e142f539a07355d81d15",
    "fields": {
      "titre": "Danton",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Wajda Andrzej",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "9f471942a29ca8aa2bf772367f886eeb8eb5514b",
    "fields": {
      "titre": "Un long dimanche de fian\u00e7ailles",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Jeunet Jean-Pierre",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "aecbe323ae13c66a4034e5a814688d175833880a",
    "fields": {
      "titre": "les Vacances de Monsieur Hulot",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Tati Jacques",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "d4f224669ed42e8d905b6107175869dce46d2df9",
    "fields": {
      "titre": "Le Silence de Lorna",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Dardenne Jean-Pierre",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "a9545f5b78a14dbaf81e8c9cef7ff0fe8507edf6",
    "fields": {
      "titre": "Le Dahlia noir",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "De Palma Brian",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "4ccd7a9cd7e9220854c3be11aae874ac3ca0d515",
    "fields": {
      "titre": "Epitafios, vol. 1",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lecchi Alberto",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c07a5eb81d3739e4a155238e2b1e2bb0504965b0",
    "fields": {
      "titre": "Animal factory",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Buscemi Steve",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "26cd73ab0f4318c20bebdd726a89787d6c73b8e9",
    "fields": {
      "titre": "Mammuth",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Del\u00e9pine Beno\u00eet",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "3b0e80b5934df3ca6d90e16eba8b00a0e017f05c",
    "fields": {
      "titre": "Breathless",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Yang Ik-june",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c8fb85e2a2e349f2bd2a1913892238d096c9b1c0",
    "fields": {
      "titre": "Chicago",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Marshall Rob",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "3bc85816e2743d165664fa7755bfb34643325f5f",
    "fields": {
      "titre": "Le bal",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Scola Ettore",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "645579565f10f000c75bab459839ae7bfdd86574",
    "fields": {
      "titre": "L' Odeur de la papaye verte",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Tran Anh Hung",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "85313c95d89c62c07b241d94585425e13dc409e3",
    "fields": {
      "titre": "Le Labyrinthe de Pan",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Toro Guillermo del",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "9ad62cd85c060804db524b9c0d11c5ba954dfcf2",
    "fields": {
      "titre": "La L\u00e9gende de Zorro",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Campbell Martin",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "1f4aa7a6c7e67eccef8d800c96ef8529e5360f77",
    "fields": {
      "titre": "Wallander : saison 1",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "MacCormick Niall",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "8a5518f3d9f6b0b04a39c3625be5d738272fb06e",
    "fields": {
      "titre": "L' Aile ou la cuisse",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Zidi Claude",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "9273b2d2b15ca6554a1bf49a58232ba664af1780",
    "fields": {
      "titre": "V\u00e9nus noire",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Kechiche Abdellatif",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "d576d16f2779babe83dc7fadc2e91da2f9183332",
    "fields": {
      "titre": "L' air de rien",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Magne Gr\u00e9gory",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "353b332970adbd74f438fc4aeb8c624502a3998c",
    "fields": {
      "titre": "La Pianiste",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Haneke Michael",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "84e2d6555becfcaf51b765db2c9b2174af17b74b",
    "fields": {
      "titre": "The American",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Corbijn Anton",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c8d386f70653389b9c5d190ad028a556769cee0c",
    "fields": {
      "titre": "38 t\u00e9moins",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Belvaux Lucas",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "e339a6bf00a34df38901fc5678881a733a28ebc8",
    "fields": {
      "titre": "Alice n'est plus ici",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Scorsese Martin",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "3fed12640a5541f28b8a51a5d29d67ec59c81b63",
    "fields": {
      "titre": "Retour chez ma m\u00e8re",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lavaine Eric",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 21.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "30569db92e87c9f86740435680bd471c361cfcb6",
    "fields": {
      "titre": "Forrest Gump",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Zemeckis Robert",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "18d18f8856972d5c4cc1447ec5de0755b1667f2b",
    "fields": {
      "titre": "Nous trois ou rien",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Kheiron",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 21.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "3d0e9ff8ca0bf767262fa42c2d42615a0545f030",
    "fields": {
      "titre": "L' Anguille",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Imamura Shohei",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "3512ffd34440d150579ff3fc0d0e26b4612986da",
    "fields": {
      "titre": "Buffalo '66",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Gallo Vincent",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "9c6487f1b77ac6e848f179566998d8ab7755f422",
    "fields": {
      "titre": "La Frappe",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Yoon Sung-hyun",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "0176a9aa20ddb08c8ce1433ec6ff166d5135f330",
    "fields": {
      "titre": "Ex_ machina",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Garland Alex",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "a2e40e3c5d082e267c414b7c61022044862d2125",
    "fields": {
      "titre": "Carnage",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Polanski Roman",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "d580fd68e082f5c8848327395f05a01831624311",
    "fields": {
      "titre": "Riff Raff",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Loach Ken",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "10be49dcd40be01df35db333044a0decb7eac620",
    "fields": {
      "titre": "Naissance des pieuvres",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Sciamma C\u00e9line",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "deca8a20f52af03697d010a859fd83219d6949ee",
    "fields": {
      "titre": "Mon oncle d'Am\u00e9rique",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Resnais Alain",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "78c5b3c6ab060238a75995c4f82dcb85a9f1b8a8",
    "fields": {
      "titre": "Orange m\u00e9canique",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Kubrick Stanley",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "54b15bba37c841f7d91eb0d6c7012f23d9e9bfe4",
    "fields": {
      "titre": "Portrait de femme",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Campion Jane",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "1d5cadb22a2e65749d7dedab684e047e280f9bed",
    "fields": {
      "titre": "Vent mauvais",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Allagnon St\u00e9phane",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "cb42be55e10f5c09dde785c96fe4e68afb9ddb47",
    "fields": {
      "titre": "Le Petit fugitif",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Ashley Ray",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "8b79374587adc6bdccc720768790cd258297572d",
    "fields": {
      "titre": "Hors les murs",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lambert David",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "e70c344e4d359df7e16161871d5ea104c3af76da",
    "fields": {
      "titre": "Elle",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Verhoeven Paul",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 20.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "6ac6c0ff659622c9439b74b7173c61e207dcf4d7",
    "fields": {
      "titre": "Cabaret",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Fosse Bob",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "5d7980d36ffd79b5637fa7d4932fff93f7c96af0",
    "fields": {
      "titre": "Yom Yom",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Gitai Amos",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7acbbf6f47ce483955f515f28d8ebf982edd50b6",
    "fields": {
      "titre": "Grand Budapest hotel (The)",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Anderson Wes",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 14.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "552adc3fde69571aa9659480e55d389af3132a70",
    "fields": {
      "titre": "Alabama Monroe",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Groeningen Felix van",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 14.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "20431a756ffb332e903505254f45277c94efd774",
    "fields": {
      "titre": "Blue Jasmine",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Allen Woody",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 14.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "45d4311f4fea83b1ebbad559791724dff96b1a24",
    "fields": {
      "titre": "Selma",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "DuVernay Ava",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 14.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "a78c6f8628bc1ae4fee3e679d84196d8bdbf2c61",
    "fields": {
      "titre": "No land's song : en Iran, leur voix est interdite, mais elles se l\u00e8vent et chantent!",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Najafi Ayat",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "323758b85531fda6c9bfd1ce4db99dd088bf9790",
    "fields": {
      "titre": "La Graine et le mulet",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Kechiche Abdellatif",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "99a615f36bf64d9120c2b67279e956538cfa9024",
    "fields": {
      "titre": "Fais de beaux r\u00eaves",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Bellocchio Marco",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "9e4da637b14c64b44e16574710a1bc73dee5e0e6",
    "fields": {
      "titre": "Le r\u00e8gne de la beaut\u00e9",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Arcand Denys",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "269dff486075c859954ff7cc3e13bb9eecb54669",
    "fields": {
      "titre": "Les Amours imaginaires",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Dolan Xavier",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "75cf4ee57dd203ba32b0eb57c888b7c266b1859b",
    "fields": {
      "titre": "La d\u00e9licatesse",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Foenkinos St\u00e9phane",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f69e78d54c36e71c8e9655cf8f08d8f5b18f7400",
    "fields": {
      "titre": "Coffret Salvadori",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Salvadori Pierre",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "6637ccbe1e181a154a4914e380adcbd25fc2360a",
    "fields": {
      "titre": "Le Dictateur",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Chaplin Charles",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7e414156dcefd90f9bf2bbd24c0e745b2fdfd001",
    "fields": {
      "titre": "Le M\u00e9pris",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Godard Jean-Luc",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f5518699320ca0b7182cd5702359d1e398c22e48",
    "fields": {
      "titre": "H\u00e9ritage",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Abbass Hiam",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "81a9b7389b0b78ef3aeaa80ff8a32accb6d6301e",
    "fields": {
      "titre": "House of cards, saison 2 : Il y a deux types de douleur.",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Coles John David",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "768036132736608d67dc17de000a919f3c16de97",
    "fields": {
      "titre": "Cigarettes et chocolat chaud",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Reine Sophie",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "89561526bec313f633f63c08fab8dfd4bb727b59",
    "fields": {
      "titre": "Pi\u00e8ce mont\u00e9e",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Granier-Deferre Denys",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "65ccb7920aa247655bcfc5bde03cd331181791fc",
    "fields": {
      "titre": "Gangs of New York",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Scorsese Martin",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "6d70e5e9d4c59595354ec611f1e864d498c82344",
    "fields": {
      "titre": "Chantons sous la pluie",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Kelly Gene",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "589ea2afbc2a694383aed00541405ea95c637db1",
    "fields": {
      "titre": "Reservoir dogs",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Tarantino Quentin",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "6ef68cb23337ecc3994365786b5d5be6447854e1",
    "fields": {
      "titre": "Au bout du conte",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Jaoui Agn\u00e8s",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "d5e16a3935d24296d2e3e9c6460bf52f7655baeb",
    "fields": {
      "titre": "Les Souvenirs",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Rouve Jean-Paul",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "8aef1719390ac68ebafbc08f45fd59c1a4dc1f20",
    "fields": {
      "titre": "Green lantern",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Reynolds Ryan",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "24b6a0527ee6f67fb84b1485fddb9c5bcaad4f47",
    "fields": {
      "titre": "Gimme the loot",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Leon Adam",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "6a03805f537acdb4fd9008cd6468c7a293c66d7f",
    "fields": {
      "titre": "Un conte de No\u00ebl",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Desplechin Arnaud",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "0457a40fa70b5b7826bd7c2e08b58ac64abd256d",
    "fields": {
      "titre": "la Chambre du fils",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Moretti Nanni",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "152b3abb1f784d8624782a781b1353c3e4c1f28b",
    "fields": {
      "titre": "Le Ruban blanc",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Haneke Michael",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7ad594d898383e520c2257f82e746d5c92a58691",
    "fields": {
      "titre": "La R\u00e9gate",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Bellefroid Bernard",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "85838728faa1fffe12f3f8d9d96851b3c807697d",
    "fields": {
      "titre": "In the Loop",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Iannucci Armando",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "672e437425f190b1ea8e6997aa20ac2a933fdc8e",
    "fields": {
      "titre": "L'Amant double",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Ozon Fran\u00e7ois",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "6c0a6188912b5c96cfe49640974097a80b7385c0",
    "fields": {
      "titre": "In the air",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Reitman Jason",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "6f1b8b434c4534ebc42aa1ffda3fa9916314a871",
    "fields": {
      "titre": "Les g\u00e9ants",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lanners Bouli",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "4a973cd643141369b1c7165408c7d1f3247bfd95",
    "fields": {
      "titre": "Shining",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Kubrick Stanley",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c0823bf60bedf0a2e9a7f2028cb61a317e0b936d",
    "fields": {
      "titre": "Argo",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Affleck Ben",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "3da3ee7792b8faf9b845dd8f4ee464737cc5bce7",
    "fields": {
      "titre": "L' homme au ventre de plomb",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Baily Edwin",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "3ab75783bb839bb8f33f4501e5694a81e5722d6e",
    "fields": {
      "titre": "Cin\u00e9astes africains",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Sembene Ousmane",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "e3ae3a9eb56e01a09c4374433b8b7b3a8cf976fe",
    "fields": {
      "titre": "Rosalie Blum",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Rappeneau Julien",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 18.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "bf44e0d59638bdc06abfa758d281e04704e10623",
    "fields": {
      "titre": "Les Tuche",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Baroux Olivier",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 18.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "e4d562c970385eac400133ca5a0fded8e045161d",
    "fields": {
      "titre": "Pour lui",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Dresen Andreas",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "5990c070a73e1f83b9bfe5c012d6348322ec8547",
    "fields": {
      "titre": "Hippocrate",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lilti Thomas",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 18.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c35d2f39863575c00c1b6ee2cce4d287a4e45848",
    "fields": {
      "titre": "Je vais bien, ne t'en fais pas",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lioret Philippe",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "0da25344ad1893f4134e89ac67991afc796c39cd",
    "fields": {
      "titre": "le Dernier tango \u00e0 Paris",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Bertolucci Bernardo",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "449a40f358d63f67dab9f8de2db43a5eae21797b",
    "fields": {
      "titre": "Les cerfs-volants de Kaboul",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Forster Marc",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "889277f6b5c8528cd20edb0b97dd706f8c3a8364",
    "fields": {
      "titre": "Yves Saint Laurent",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lespert Jalil",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "bb6bb8b40a497e3d6b6b7057ebf90ea3aaeee2c2",
    "fields": {
      "titre": "Drive",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Winding Refn Nicolas",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "b198f70b6bcc94c2867954a7d0a8a21c640a80c6",
    "fields": {
      "titre": "Le cancre",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Vecchiali Paul",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "bd96e7ddcd7b0928b5a459c5b8799c4401d0a9b2",
    "fields": {
      "titre": "Tomboy",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Sciamma C\u00e9line",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "eecc59e7f8166c8feccecdbce918d45eea8e7eab",
    "fields": {
      "titre": "Real",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Kurosawa Kiyoshi",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "01d68cd1151063b784bb2f57481af4c221de2513",
    "fields": {
      "titre": "Pinocchio",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "D'Alo Enzo",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "35194056f84fcdbbdbf879d809b6db961a1d0924",
    "fields": {
      "titre": "Qu'un seul tienne et les autres suivront",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Fehner L\u00e9a",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "3dad32e9b5c327cb113eb9f802f3f262abd0a599",
    "fields": {
      "titre": "Damages : int\u00e9grale de la saison 3",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Kessler Todd A.",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "8ec24221fd45a594694e8632a264cb3544e55a4d",
    "fields": {
      "titre": "13 novembre 2015 : La vie d'apr\u00e8s",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lemaire Olivier",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "0fe6a1c481597190e7466a242b6e631e921ba7e5",
    "fields": {
      "titre": "We need to talk about Kevin",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Ramsay Lynne",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "5e94bac2797d84f114dc6f36afc94a7f094b5627",
    "fields": {
      "titre": "Mus\u00e9e haut, mus\u00e9e bas",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Ribes Jean-Michel",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "5251e4f22b176fec6ab6c4e6f2e444727b909a7a",
    "fields": {
      "titre": "Jeff who Lives at Home",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Duplass Jay",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "dc5d4ff9d533e09897d28872bf645e3fac86931c",
    "fields": {
      "titre": "L' \u00e9cume des jours",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Gondry Michel",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "40a9fd3015c7f91e5f034272682bcf989f903962",
    "fields": {
      "titre": "Hiroshima mon amour",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Resnais Alain",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "508563cb3a1ec486ec5681219ee6024629419e3e",
    "fields": {
      "titre": "la Soif du mal",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Welles Orson",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f466fa124ff615422d9ba14b2e4c9c9b6d5e0ba6",
    "fields": {
      "titre": "Gerry",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Van Sant Gus",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c57cbad17aef27e0fd70eb80020c7604d1eaf87b",
    "fields": {
      "titre": "Syngu\u00e9 Sabour : pierre de patience",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Rahimi Atiq",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "81dae0aa28e4929dc93c210ca36a0205c0e4621d",
    "fields": {
      "titre": "Swades : nous, le peuple",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Gowariker Ashutosh",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "5f7640a304e97b8ea1eeb0bc3370081c14c050c2",
    "fields": {
      "titre": "(Un) Am\u00e9ricain \u00e0 Paris",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Minnelli Vincente",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "84166ecee2d7d6cd2a8023e9f7bf56b071affae0",
    "fields": {
      "titre": "Le Secret de Brokeback mountain",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lee Ang",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "acc3a734a7558365f3a2401354cc6a36a17c1268",
    "fields": {
      "titre": "L' ivresse du pouvoir",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Chabrol Claude",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "650cb1a00c56771292cc1b91816b4bb600c03d31",
    "fields": {
      "titre": "We Want Sex Equality",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Cole Nigel",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "036ad006fc5ecaea2038fec7861564b76cb75a99",
    "fields": {
      "titre": "Le Petit Poucet",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Dahan Olivier",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "906398bd44a0e459220a81d1448c8fcb6d9488c8",
    "fields": {
      "titre": "Les Oiseaux",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Hitchcock Alfred",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "94042bb3468a4bdaff1e63c03a767e9de33c2e42",
    "fields": {
      "titre": "La chasse",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Vinterberg Thomas",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "51335e3dfcb85273ace1156f3ec0ca122f54010d",
    "fields": {
      "titre": "Festen",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Vinterberg Thomas",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 5.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "62327cc7d74becdde9385c91e22f7eac0bc90e59",
    "fields": {
      "titre": "Les Gar\u00e7ons et Guillaume, \u00e0 table !",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Gallienne Guillaume",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "e3bc237dcead9722cc08a083650afe35d5dc8243",
    "fields": {
      "titre": "Downton Abbey : saison 5",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Morshead Catherine",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "5f0e33a4b8c625413377973f62735e6f9044e838",
    "fields": {
      "titre": "Les Demoiselles de Rochefort",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Demy Jacques",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "ff65a9d04d98c5a77af1dbc57ca979a07e224409",
    "fields": {
      "titre": "L' exercice de l'Etat",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Schoeller Pierre",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "1c3ce35e71ab8928df104547a761b1b3be9578c3",
    "fields": {
      "titre": "Le Temps qu'il reste",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Suleiman Elia",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "150bbf7ac9b0c07aed1e9d91c7042aef577b03a2",
    "fields": {
      "titre": "La Question humaine",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Klotz Nicolas",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "5d185db6033e3955a829cc002d0d487dbf1b97a2",
    "fields": {
      "titre": "La ligne verte",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Darabont Frank",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7aec190877f5f3592683073ac2987ca7ee775234",
    "fields": {
      "titre": "What I Am",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Pavone Michael",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "b41a24e1dc44bd63bf69812b95d73cba002b25a9",
    "fields": {
      "titre": "Frances Ha",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Baumbach Noah",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "d93558ca496db7aa25058e8badd237ff2c82910f",
    "fields": {
      "titre": "Sherlock",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Talalay Rachel",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "26292e95d95482b6ee4b367a48cb8ad196e2bab9",
    "fields": {
      "titre": "Amours chiennes",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Gonzalez Inarritu Alejandro",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "3b26e2fd67ae32ae2c6636459b5ab7c0978b8c2a",
    "fields": {
      "titre": "The Secret life of words",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Coixet Isabel",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "4bd241ecea0b061255d614155090265830070097",
    "fields": {
      "titre": "Des hommes et des dieux",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Beauvois Xavier",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c96f823a6c1a8c5808ef790caf0c78990b2c63b4",
    "fields": {
      "titre": "True detective : saison 1",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Fukunaga Cary",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "86395731365a35cca08703bcf52888172b6ce0d7",
    "fields": {
      "titre": "Parlez-moi de vous",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Pinaud Pierre",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "cf5e96c47c9c25635f46fffb39c8d74d2539dcf9",
    "fields": {
      "titre": "Rien de personnel",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Gokalp Mathias",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "62bc1d8907a0c0f989c0da065a0046bf23096f83",
    "fields": {
      "titre": "descendants (The)",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Payne Alexander",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "3b4bc6d397739f88b5cf697c1582e5e9f92cd1da",
    "fields": {
      "titre": "Brodeuses",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Faucher El\u00e9onore",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "b1d5b0311d1fa078be664aeee7e2e08aab9139f3",
    "fields": {
      "titre": "Moonlight",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Jenkins Barry",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "992d2cd09d7fd5938801126ad9d2a52bfafb858e",
    "fields": {
      "titre": "Ladybird",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Loach Ken",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 6.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "5a825a6e9a83dacc27ae85f71009c80f807d444b",
    "fields": {
      "titre": "Game of Thrones, Le tr\u00f4ne de fer : saison 2",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Van Patten Timothy",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "97b8404886078dd8202f45c959dde26858c42a2b",
    "fields": {
      "titre": "Qu'Allah b\u00e9nisse la France",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Al Malik Abd",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "4b78cc918d564102d207236d7957240634adadb2",
    "fields": {
      "titre": "Djeca, enfants de Sarajevo",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Begic A\u00efda",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "d335292348effa3fbc312dfdd895946ccab3fa94",
    "fields": {
      "titre": "Welcome to the Rileys",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Scott Jake",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "21cab45573b8534c30dfa66b5f4c7923c64aabd8",
    "fields": {
      "titre": "les Infiltr\u00e9s",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Scorsese Martin",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "323eade25c1b469f02acabe8f4990d256f8ac8af",
    "fields": {
      "titre": "Broken english",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Cassavetes Zo\u00e9",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "aa7e4bb37683c0f27cbbabb790369eafdb3b3272",
    "fields": {
      "titre": "Hors-la-loi",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Bouchareb Rachid",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c439a254fb3b1e051ba264a95cc2494a755b8274",
    "fields": {
      "titre": "Grease",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Kleiser Randal",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "6dd7caf3fb3555e8dd8066984c8a81a7e6c273ad",
    "fields": {
      "titre": "Bethl\u00e9em",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Adler Yuval",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f168b0b9eb946ce6d221d6d79ee0d94e62585aaf",
    "fields": {
      "titre": "L\u00e9on",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Besson Luc",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7ebf8a328cb6c6d8681087949cb12fd20e4d7ff9",
    "fields": {
      "titre": "Qu'est-ce qu'on a fait au Bon Dieu ?",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Chauveron Philippe de",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 16.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "8df4b5e79f87a57cc24c5a37139a8c229b2c6c9c",
    "fields": {
      "titre": "Papa ou maman",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Bourboulon Martin",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 18.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "631b36bf61b8c7b5c8e8a37c49a46ad05b11cfd6",
    "fields": {
      "titre": "Pas son genre",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Belvaux Lucas",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 17.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "a917ec300c29bd43b521a28053f6804b756f817c",
    "fields": {
      "titre": "Supercondriaque",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Boon Dany",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 16.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c3a36800413a899d1e3df1cb582f0c9ccb2fcec6",
    "fields": {
      "titre": "Lolo",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Delpy Julie",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 16.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "1959c8f4df7f12f92266b97d4813380ed60921e4",
    "fields": {
      "titre": "Lili la petite sorci\u00e8re - Le voyage vers Mandolan",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Sicheritz Harald",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "50a9afa1f2a8cf75c898e4935479107499a3d7c0",
    "fields": {
      "titre": "La permission de minuit",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Gleize Delphine",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "1af5eb000a3274ea1b1f947e3647783385fa0c57",
    "fields": {
      "titre": "Ce que je veux de plus",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Soldini Silvio",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "88e97b9c6069a39b48d2c6f0ffa7ac2ba057f4a5",
    "fields": {
      "titre": "L' amour et rien d'autre",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Schomburg Jan",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "de57baeb6bcff9c06a7fb7febb896f5870490ad9",
    "fields": {
      "titre": "Indien dans la ville (Un)",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Palud Herv\u00e9",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "0b289b24d2f03139dbb16851acc33816c818637f",
    "fields": {
      "titre": "La Demoiselle d'honneur",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Chabrol Claude",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7d6ad49e9c1b23279d8ed7e27e20c2a0ec3784be",
    "fields": {
      "titre": "La Terre \u00e9ph\u00e9m\u00e8re",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Ovashvili George",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f70efebff5af10680ef7866246c0a5244ef828bf",
    "fields": {
      "titre": "Fanfan la tulipe",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Krawczyk G\u00e9rard",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "5105130eec24b9d2e6342268fbab8153ff5f1d57",
    "fields": {
      "titre": "Roman de gare",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lelouch Claude",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "2ba4b1289cae0151f68ccbcec81b426841c36409",
    "fields": {
      "titre": "S\u00e9raphine",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Provost Martin",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 7.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "b7ea3d16c9d1ba3bd869864df6daaaa0821fa776",
    "fields": {
      "titre": "L' incroyable destin d'Harold Crick",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Forster Marc",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "4dde423fae20cb3bb84c23361981fcf106fc94f9",
    "fields": {
      "titre": "Star Wars : la revanche des Sith",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lucas George",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "90b9d9f21068b5645ad64546abfa6605a62cc43d",
    "fields": {
      "titre": "Place beyond the Pines (The)",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Cianfrance Derek",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "3beac1e871eb4d15b8f46378caa075beb47c3daf",
    "fields": {
      "titre": "Le pr\u00e9nom",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "La Patelli\u00e8re Alexandre de",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "585f67092ff4eb1cc53bc1e0abaab3fd3be83dcc",
    "fields": {
      "titre": "Trois soeurs",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Mumenthaler Milagros",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f16f575fc7519a151cec4aa4a8214d6eae58869a",
    "fields": {
      "titre": "Nouveau d\u00e9part",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Crowe Cameron",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "296b4da20e0cedda16c2aaaa890c40ebe81659de",
    "fields": {
      "titre": "Remember me",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Coulter Allen",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "3ef9ba89d95f040af5fdcb31ee38aad77367c633",
    "fields": {
      "titre": "B\u00e9b\u00e9 Tigre",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Vial Cyprien",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "55f1210aab3d0ca09b4709e18d07acddc8d2400c",
    "fields": {
      "titre": "Harmonium",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Fukada K\u00f4ji",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "a1b20b316d1bb5a35329b37ed0d0cb0cad6108e8",
    "fields": {
      "titre": "Pour elle",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Cavaye Fred",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7b62f9df398984f41dc0b8b1f6ef4284ce96cde9",
    "fields": {
      "titre": "La Mari\u00e9e \u00e9tait en noir",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Truffaut Fran\u00e7ois",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f2d6005a6fe60208d77aabaf27e4cbcff93d9b58",
    "fields": {
      "titre": "I love you Phillip Morris",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Ficarra Glenn",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "2456752e6cdf21ac37511c0b87dc3a2149cf451c",
    "fields": {
      "titre": "La Guerre du feu",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Annaud Jean-Jacques",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "12380db198d6f1ce22033e84272d6f5cd37ae1ba",
    "fields": {
      "titre": "Certains l'aiment chaud",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Wilder Billy",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7fa071682bbc27bd6a6826b70a67b1001898715a",
    "fields": {
      "titre": "La Plume empoisonn\u00e9e",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Woreth Eric",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "699536b936f69725823f4c020e369d2d104fef18",
    "fields": {
      "titre": "Les Bureaux de Dieu",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Simon Claire",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f0782c6964ba9dbe5f5dd362b30324bd5d8b30d6",
    "fields": {
      "titre": "Tango libre",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Fonteyne Fr\u00e9d\u00e9ric",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "4f5f8cc6b2802464ad186f3c423f9882bbe92c9c",
    "fields": {
      "titre": "Au revoir l'\u00e9t\u00e9",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Fukada K\u00f4ji",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "5f544df9ba646e5701f462b1f051e1e2b386ec03",
    "fields": {
      "titre": "Proph\u00e8te (Un)",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Audiard Jacques",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7e0ac546bfbe3cd63ed0b031213b2b05f876f8a9",
    "fields": {
      "titre": "L' idiot",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "L\u00e9on Pierre",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "395eaa271947ae80fefcf5f10039eee354ed45da",
    "fields": {
      "titre": "Sanyogita, la mari\u00e9e en rouge",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Rao Sadashivam",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "53e9c6d13520769949a3eadfec472b289fb5b178",
    "fields": {
      "titre": "Pourquoi tu pleures ?",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lewkowicz Katia",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "fc08da853df76eeeebc05f6c09878969797e4e81",
    "fields": {
      "titre": "Gainsbourg, vie h\u00e9ro\u00efque",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Sfar Joann",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f61adc0e8316c55858137a61b33781e61d0640cc",
    "fields": {
      "titre": "12 hommes en col\u00e8re",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lumet Sidney",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "b5ae4744e255ee364a7acebcdcc03c26632bcf9a",
    "fields": {
      "titre": "C\u00e9sar et Rosalie",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Sautet Claude",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "eda8da6d8f88fe0337cbef916fb71c4a4ffae73f",
    "fields": {
      "titre": "The green hornet",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Gondry Michel",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "0b7fa3e9b8eb1044c1a5d2e425715ca4d1c832e4",
    "fields": {
      "titre": "Le Concert",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Mihaileanu Radu",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "25f18ef3d9ceaae46ff34a0de1da9fc4a265401a",
    "fields": {
      "titre": "Gravity",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Cuaron Alfonso",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "8b2a6c94dfe1ccd097c0f8e5fde004251ae8326f",
    "fields": {
      "titre": "Hatufim : Prisonniers de guerre - Saison 2",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Raff Gideon",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "534f029f62d7c2c5a91ae1539599dc8f641b6920",
    "fields": {
      "titre": "Il y a longtemps que je t'aime",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Claudel Philippe",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "b3c104da6892fec1505e6b9e7d1c756aac42da89",
    "fields": {
      "titre": "Stupeur et tremblements",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Corneau Alain",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "3bbc0d06c36da8c1e4bcaf08b214f352a006b9a2",
    "fields": {
      "titre": "Beignets de tomates vertes",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Avnet Jon",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "0b0351280483851f209a18113c29b6c6fa8f0786",
    "fields": {
      "titre": "True detective - Saison 2",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lin Justin",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "ce566a8f3fdfda55d17415444526c1f27272eb80",
    "fields": {
      "titre": "Sueurs froides",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Hitchcock Alfred",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "00a46f5cfcd6d0e204180e243a445781a18c12b0",
    "fields": {
      "titre": "Chico et Rita",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Mariscal Javier",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "a4a9e70fc2fb1931986a5b3565ffb955aeeae100",
    "fields": {
      "titre": "Cloud atlas",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Tykwer Tom",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "d5f5280fd4cfcb023efd711e69acdf7201563333",
    "fields": {
      "titre": "Platane",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Judor Eric",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "fec4b943b3c5beeedd9070e0b343c4dd4b71e554",
    "fields": {
      "titre": "Fargo",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Coen Joel",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "38de44a6562e0ef2452e9b11fdc4dedc30857114",
    "fields": {
      "titre": "Le Huiti\u00e8me jour",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Van Dormael Jaco",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "99528f9810ae525890f75aba2151c0a65ec6fe0f",
    "fields": {
      "titre": "La Maison du p\u00e9ril",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Woreth Eric",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "cd0f7f16ce3bf4e77627472b26abf8ebf8bf985b",
    "fields": {
      "titre": "Pulp fiction",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Tarantino Quentin",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "685eeb7192e7db923bea715f1e51388eb2e408dc",
    "fields": {
      "titre": "Les Climats",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Ceylan Nuri Bilge",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "40328953b5ccc607d85720e9764bf05c76bf868e",
    "fields": {
      "titre": "A propos d'Elly",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Farhadi Asghar",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "731ae1ae92fa5d435459b04d769879b0ac93c7cc",
    "fields": {
      "titre": "Petit tailleur",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Garrel Louis",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "150b915db16a8e0272cb50bc5a711e2a970a9fa9",
    "fields": {
      "titre": "Borgia",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Hirschbiegel Olivier",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "bada84ac9c55fde017daf4f54d6c7d3f6a1d103b",
    "fields": {
      "titre": "Down by law",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Jarmusch Jim",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "356acfba58305f1e607d4a8589056eefc9210e4b",
    "fields": {
      "titre": "Restless",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Van Sant Gus",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "efc1b88e5db9a6f4f7d07a536a343e80752c5f58",
    "fields": {
      "titre": "Swing",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Gatlif Tony",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "a2b0c4d5795f39f66a34f424ce07b0abcba08334",
    "fields": {
      "titre": "Comme un avion",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Podalydes Bruno",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "d6ea60ac76efdbb9bdef3d19ec6dc5a1ce60a709",
    "fields": {
      "titre": "Louise Wimmer",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Mennegun Cyril",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "ba9fc484d146b5ced170da5f40d5411656a5b0eb",
    "fields": {
      "titre": "Mustang",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Gamze Erguven Deniz",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c6fca8dc6478c1e948aaaf99bbcc44706af85b02",
    "fields": {
      "titre": "Jordsk\u00f6tt",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Bjorn Henrik",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "5a3351c62610454c7f9cb7acc21adcff51f45e28",
    "fields": {
      "titre": "Amour",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Haneke Michael",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "574df36a38a9a07a75866500604134a39b1dbc75",
    "fields": {
      "titre": "Indian palace 2 : Suite royale",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Madden John",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "27d2769d68f9f335a3099ac79d565c743f8fe5b9",
    "fields": {
      "titre": "A peine j'ouvre les yeux",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Bouzid Leyla",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "79c45e2189222ce048178d79c25b8cbe8f1b6c86",
    "fields": {
      "titre": "La Fille du patron",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Loustau Olivier",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "e1c751a4871b95bbce6f5b02e6d61cc49b4777b9",
    "fields": {
      "titre": "Tiens-toi droite",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lewkowicz Katia",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "0f0f59a0d3b2d197ce06793b591d444c8d9b67e6",
    "fields": {
      "titre": "Irr\u00e9prochable",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Marnier S\u00e9bastien",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c054c2e026e29faebac9fa2a5937fdb457a2f924",
    "fields": {
      "titre": "Girl at my door (A)",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Jung July",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "11a61d35d7bdbb9e28f912cecba21b8db072843d",
    "fields": {
      "titre": "Keep smiling",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Chkonia Rusudan",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "695485daefcdeb3fd80da098df50091b2c75d35c",
    "fields": {
      "titre": "Compliance",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Zobel Craig",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "50558dbe3a86577470c41e5fa23b825caf3ac8e2",
    "fields": {
      "titre": "Hope",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lojkine Boris",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "8381a7b8789fc3566118855dccf26b20cbe71aba",
    "fields": {
      "titre": "Bean",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "08d081d6559d4a9b8573dc0b0a58a3a4ef6c8441",
    "fields": {
      "titre": "Tout va bien ! The Kids are all right",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Cholodenko Lisa",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "b3f728305b049490e0431ca4ef7453334b799977",
    "fields": {
      "titre": "La larme de Varsovie",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Picard dreyfuss Nicolas",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "4d2085abd744b9d37b32495e958f0550cd8cbda0",
    "fields": {
      "titre": "Le Dernier coup de marteau",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Delaporte Alix",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "441a93869627c1dea0178d97ed96007e4588fae3",
    "fields": {
      "titre": "Peaky blinders : saison 1",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Bathurst Otto",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "fff8eca5fabd175734d5ddcc316111e9659d46fc",
    "fields": {
      "titre": "Les beaux jours",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Vernoux Marion",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7af0c3db41ac052bd807d00d483927c6f10abdf7",
    "fields": {
      "titre": "Epitafios, vol. 3",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lecchi Alberto",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "3206fa48bea8c54131851db645e2043472922ac6",
    "fields": {
      "titre": "Bridge (The)",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Georgsson Henrik",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "a56843c05ff446106528125eb727a386481bdfe5",
    "fields": {
      "titre": "Monsieur Flynn",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Weitz Paul",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "649120da89ee98a3736102f0c2528a60e25a04e7",
    "fields": {
      "titre": "Bouge pas, meurs et ressuscite",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Kanevski Vitali",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "e5b3f1f44da7580faccdd2daf55b89cae8ec439b",
    "fields": {
      "titre": "A bout de souffle",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Godard Jean-Luc",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "44639a1edc70f1a9c28fc8b6335dd9e036b08707",
    "fields": {
      "titre": "L' Ange bleu",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Sternberg Josef von",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "54a4bc951fcd5b3fa0db72726b277abfd8e70a40",
    "fields": {
      "titre": "Sounds and Silence",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Guyer Peter",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "ac0a7fc11e6f7ae4684a2a94c2d119f1cb79d483",
    "fields": {
      "titre": "Lady Chatterley",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Ferran Pascale",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "053538d91d82bfda49f0e31ab5f1b48f35c32d92",
    "fields": {
      "titre": "Voie rapide",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Sahr Christophe",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "3ef68f132305114bbd4d6775d298fe0f59cafd72",
    "fields": {
      "titre": "Gran torino",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Eastwood Clint",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "90970de66792337c96afc32075bab4374a7ea548",
    "fields": {
      "titre": "Hammam",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Ozpetek Ferzan",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "b7d2d25a1822b70f53ae316b310905f77713cb85",
    "fields": {
      "titre": "Election 1",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "To Johnnie",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "79dc19ef9187e7634112059729f9a57695079e5b",
    "fields": {
      "titre": "Ran",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Kurosawa Akira",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "99769c4de3c45f10490db604b68a0946d9e2b36d",
    "fields": {
      "titre": "la S\u00e9lection officielle C\u00e9sar du meilleur court m\u00e9trage 2010",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Anthologie",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 0.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7e08c44cfca0a59fee3531674b0ac81e23b664bd",
    "fields": {
      "titre": "Lazennec - 20 ans de court m\u00e9trage",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Klapisch C\u00e9dric",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 0.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "18e649688145f5ea8e951cede2f0323e42fe2be5",
    "fields": {
      "titre": "Le Bossu de Notre-Dame",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Worsley Wallace",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 0.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "2f0f8eb3cac65455dde39bf0a92ae4e610fc3388",
    "fields": {
      "titre": "Il \u00e9tait un p\u00e8re",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Ozu Yasujiro",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 0.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "10119a5fc994585c9147cf36a553e412f095a840",
    "fields": {
      "titre": "Conte de cin\u00e9ma",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Hong Sang-soo",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 0.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "b6010ba7785d08871506e5da020992723839cad1",
    "fields": {
      "titre": "Le gamin au v\u00e9lo",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Dardenne Jean-Pierre",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "609ed7a2bf4d53d47d62007556cc487bb29259e3",
    "fields": {
      "titre": "L' Incompris",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Comencini Luigi",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "5da2778b9f8785abcdfbae814f12500afe4c170e",
    "fields": {
      "titre": "La Tisseuse",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Wang Quan An",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "4021d72ded558ff6dbeec4afd18bb5851d83b54c",
    "fields": {
      "titre": "Le Couperet",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Costa-Gavras",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "604caf9f98e2718a09f5f97ee4f16b1cb70fbe95",
    "fields": {
      "titre": "ReGenesis",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "L'Ecuyer John",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f206871238ac1a14b465a340b1d312d4f4590102",
    "fields": {
      "titre": "(The) Fall",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Tarsem",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c763691229e42d8f9e5ceac7ba116e047e927afa",
    "fields": {
      "titre": "Le jour des corneilles",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Dessaint Jean-Christophe",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "44a56934bb5318713e68a3bd750fca779cb9db87",
    "fields": {
      "titre": "Million dollar baby",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Eastwood Clint",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f3486047b4ca0e02f1d14866d0d319f37f19c7fa",
    "fields": {
      "titre": "Sherlock - Saison 3",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lovering Jeremy",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "b67ef22d592b29dc7f42e4b96e6ae32c8b103c2b",
    "fields": {
      "titre": "Les Herbes folles",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Resnais Alain",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "1f7588de6978a63a8bcf42697a93f3ce0fdd3de9",
    "fields": {
      "titre": "Occupied",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Andersen John Andreas",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "ea139151faa7612e8cbfe3e6528fb5e0461abb2b",
    "fields": {
      "titre": "Beaut\u00e9 cach\u00e9e",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Frankel David",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "9a4f2cdb629fe637b856dbf426c534dbca2e7810",
    "fields": {
      "titre": "En \u00e9quilibre",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Dercourt Denis",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "e94ff52bdf4a86ee57256494eb52b07b68ee6175",
    "fields": {
      "titre": "Six feet under",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Ball Alan",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "5341f3e6c7f13fc7645082e4bf58d97415358d2c",
    "fields": {
      "titre": "Frida",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Taymor Julie",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "4a692a2fe210b19dd2130c1f5c799de4e2f01d34",
    "fields": {
      "titre": "Layla",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Marais Pia",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "b41e3962a6af305b209ad27e5d8883333d95d91c",
    "fields": {
      "titre": "Les Amants du Flore",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Duran Cohen Ilan",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "a5fd8021f703717b4f7ac850bb3f523a07cb3eeb",
    "fields": {
      "titre": "Les Hommes libres",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Ferroukhi Isma\u00ebl",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "bc7513a5bdb8bb281c0b55146ce6b2a714c32f98",
    "fields": {
      "titre": "Les chaussons rouges",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Powell Michael",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "91cce22d3fca361d45f9e4516b5e63f2a57d0f84",
    "fields": {
      "titre": "Tu n'aimeras point",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Tabakman Haim",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "ccaddf0748a08ef130d4a1cf5e6dd7bec3d08a1f",
    "fields": {
      "titre": "Raging Bull",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Scorsese Martin",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "ab0af72a33dffc388e6be8dbcb86be6aa248ebe9",
    "fields": {
      "titre": "Querelles",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Farshbaf Morteza",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "69363bcdb0a0a16d435d905d60ab71b036848b7b",
    "fields": {
      "titre": "Pelo Malo",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Rondon Mariana",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "368dcefcde59476a03156181ef1334c2ab7f34f2",
    "fields": {
      "titre": "La Firme",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Pollack Sydney",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "4dbc913daed84aacb29a3c9353adb7d7f2e26c74",
    "fields": {
      "titre": "Adoration",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Egoyan Atom",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "21026cdeae97b41861c63b5ce16d9c80ae8e30cc",
    "fields": {
      "titre": "Devarim",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Gitai Amos",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "409395233852c58336f35f3436b394bcb0584e0a",
    "fields": {
      "titre": "Rome plut\u00f4t que vous",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Teguia Tariq",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "a45a5dd9ff0436ea4b89e3cdc71a1d37acbdd47a",
    "fields": {
      "titre": "Comancheria",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Mackenzie David",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c0dc9b248f15d37bf725ce84fdd6c556c543c855",
    "fields": {
      "titre": "Floride",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Le Guay Philippe",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 18.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "32928babe266f55bb61af842082c200fcb35d88e",
    "fields": {
      "titre": "Lost highway",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lynch David",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "10313dbb15ce63019c6150976c5ef80572ee4784",
    "fields": {
      "titre": "Iron Man",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Favreau Jon",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "dbbd939fc197eac5afbaf8c425f59e01d3d05d68",
    "fields": {
      "titre": "Les aventures extraordinaires d'Ad\u00e8le Blanc-Sec",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Besson Luc",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 13.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c0c1b134c79270afb2dd9598e256934829fdc42e",
    "fields": {
      "titre": "Rogue one - A Star Wars story",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Edwards Gareth",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 13.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f4e39e96ff6fc4e0c5e8fbfa4cbe2048149c59ab",
    "fields": {
      "titre": "Au-del\u00e0 des montagnes",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Zhang-ke Jia",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "a454a45e9c4875d5604ce2341906453cfcaeefc4",
    "fields": {
      "titre": "Le petit train bleu",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Bour Elliot M.",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 14.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "cc8068d347649809bbe0239473c4fdbd2a9d76d9",
    "fields": {
      "titre": "Winter sleep",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Bilge Ceylan Nuri",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7dc5a4f4bf9971c51e7f6cd3ccc1fb1b91d60f03",
    "fields": {
      "titre": "Colonia",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Gallenberger Florian",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 13.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "261e3f754a4b77526b367f6954bf1b6445dbe79b",
    "fields": {
      "titre": "Still Alice",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Glatzer Richard",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 13.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "14b24b0a05a7440016bcac00a5c2dd9ce5ea0c55",
    "fields": {
      "titre": "Whiplash",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Chazelle Damien",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 13.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "dc875fef50b47c654ab469ae8a7f0c29ab9f37c7",
    "fields": {
      "titre": "Jimmy's hall",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Loach Ken",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 13.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "cbd3909efef8b07e836c723390be491f8cf914c0",
    "fields": {
      "titre": "A bord du Darjeeling Limited",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Anderson Wes",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7ba5fcd98401d2f5ed2b9110d0a2f4ffa47db582",
    "fields": {
      "titre": "Abus de faiblesse",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Breillat Catherine",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "a3e17a1253b7ed48ed938e4723367fe994b7e504",
    "fields": {
      "titre": "Le Monde de Nathan",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Matthews Morgan",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "205de13100d3b085fb8d42618dc6a58948f60095",
    "fields": {
      "titre": "A trois on y va",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Bonnell J\u00e9r\u00f4me",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "e4ff8567c523b64c210315996fc785f2c145ece3",
    "fields": {
      "titre": "Le Dernier diamant",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Barbier Eric",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "37e2501c612ad2db0cb0ea2b5216e4947df5d2ec",
    "fields": {
      "titre": "Royal Affair",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Arcel Nikolaj",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "b0468d6b49f749c5cd2bec11969e128856b12834",
    "fields": {
      "titre": "Will Hunting",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Van Sant Gus",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "a27705d87465127fc795ea39b598015ec5a73ab0",
    "fields": {
      "titre": "Le Congr\u00e8s",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Folman Ari",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "72c7962ed0ea6b3bae9e578b8a7ba06290a5fe25",
    "fields": {
      "titre": "Non ma fille, tu n'iras pas danser",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Honor\u00e9 Christophe",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "d454a9274709d5abbea0bf1a0ff421f266ef8268",
    "fields": {
      "titre": "Le Premier jour du reste de ta vie",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Bezancon R\u00e9mi",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "08717fc93a937f40b5b172e2309e7fb6a167f1ba",
    "fields": {
      "titre": "Alors, voil\u00e0 / La plage noire",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Piccoli Michel",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "e852f33534e6689684563f733d8aad06dc2c0b24",
    "fields": {
      "titre": "Sur la route de Madison",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Eastwood Clint",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c9afc8768c835dfaefac89a9b19ccb69129721fa",
    "fields": {
      "titre": "La couleur des sentiments",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Taylor Tate",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "8defbaf2cda06f68473e27bb902a426762acc456",
    "fields": {
      "titre": "Envoyez la fracture",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Devers Claire",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "d44bc33681139a210b98c80e959e908f4f649168",
    "fields": {
      "titre": "Le D\u00eener de cons",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Veber Francis",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "0c56b9af0a7fec230f1cdcb5c3c46f7abe02c9f1",
    "fields": {
      "titre": "Crimson Peak",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Toro Guillermo del",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c0dc60160d95014007423051bfe1ddb90df8f47e",
    "fields": {
      "titre": "Beauregard",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lorenzi Jean-Louis",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "e053bc45e30d7872d836df55cfc93ee316fcfae8",
    "fields": {
      "titre": "Souvenir",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Defurne Bavo",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "00eb791578c6ba48369b12ae67ab244e8f93642c",
    "fields": {
      "titre": "8 femmes",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Ozon Fran\u00e7ois",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f7ceed504687e3e4e5332f7050de4cf534dee7f6",
    "fields": {
      "titre": "Happy times",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Zhang Yimou",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "127987ac488237556ebe5397d5f5633bbeac0420",
    "fields": {
      "titre": "Je me suis fait tout petit",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Rouaud Cecilia",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "6a4ded4a8f9109a56a70c00f5e3fd06a7726ffda",
    "fields": {
      "titre": "La Chambre des officiers",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Dupeyron Fran\u00e7ois",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "905db159d1a1c75bb83b35c0abe69afba0c33346",
    "fields": {
      "titre": "Downton Abbey : saison 4",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Evans David",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "1330370e4da572c9407bf6d7ca88bb0cead5fc03",
    "fields": {
      "titre": "La Chevauch\u00e9e fantastique",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Ford John",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "430ef916e547f4738427e4a13e9ece353370aa25",
    "fields": {
      "titre": "La Grande vadrouille",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Oury G\u00e9rard",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "e9d8f850c1198f56ea468ccdefb0fa4a6e769120",
    "fields": {
      "titre": "Epitafios, vol. 2",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lecchi Alberto",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "8562b4c615a139063b6e9aa30a824ea7aaa953fc",
    "fields": {
      "titre": "Les Citronniers",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Riklis Eran",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "926eb96f1accc5d17edcfc0907fa1ad0dab65e93",
    "fields": {
      "titre": "L'Ascension",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Bernard Ludovic",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "d32731c70725fb6d5244b0ce63623cfa9a6d0c6f",
    "fields": {
      "titre": "Troie",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Petersen Wolfgang",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "491edc63403b0fa480593e4c04aeb11ad3bd1378",
    "fields": {
      "titre": "Mon oncle",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Tati Jacques",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "abb1f4b60a4addad0ce4a732da2a3c71014e28f4",
    "fields": {
      "titre": "Aime et fais ce que tu veux",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Szumowska Malgorzata",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "0c35506de859d9a6c4bbeab3f18113651bbaecbf",
    "fields": {
      "titre": "La guerre est d\u00e9clar\u00e9e",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Donzelli Val\u00e9rie",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f03c1c00f4915185180012610b4f0185441e47c6",
    "fields": {
      "titre": "Les Roseaux sauvages",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Techine Andr\u00e9",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f634dc3c06c74dbf135530596de48ef98592c929",
    "fields": {
      "titre": "Ouvre les yeux",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Amenabar Alejandro",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "cd2e06a6b6b930500d8f250d34f86b05a484cc11",
    "fields": {
      "titre": "Six feet under",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Cuesta Michael",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "53fc0a3d648daa030826f93322f57c6121979720",
    "fields": {
      "titre": "Ames en stock",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Barthes Sophie",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "0a8ef87ab6f3284fb7a24b0fe30a332446ba8af4",
    "fields": {
      "titre": "John John",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Mendoza Brillante",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "67b90f8da53a0b3991517a6fe22a7ed2499e51f9",
    "fields": {
      "titre": "Peau d'\u00e2ne",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Demy Jacques",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "24ab0a43e3d5ad1636f631f900e5f7771aa29bc7",
    "fields": {
      "titre": "Reality",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Garrone Matteo",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f53d9c77382a3b1f0c6ed361900c04eea02c75af",
    "fields": {
      "titre": "Zodiac",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Ritchie Guy",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "65f8d3cc06e5a0ed4fa02044dbdc7a7fbbe52152",
    "fields": {
      "titre": "le P\u00f4le express",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Zemeckis Robert",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 17.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "9e3f14edceb0d455f97d0d6f424b4d60eeef2d8a",
    "fields": {
      "titre": "La Part des anges",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Loach Ken",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 17.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "0ca9a1f58f285b31acbce8aa9c16cff2e9d9b917",
    "fields": {
      "titre": "Bouquet final",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Delgado Michel",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7a8a5715e94bbcaf87fb35e5709e0d42d8bb3a01",
    "fields": {
      "titre": "La la land",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Chazelle Damien",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "1425c02ddb6ce7cfd1baa2298b9d5597558d1f5b",
    "fields": {
      "titre": "Barbecue",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lavaine Eric",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 19.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c08f5ce62ff6999b52b94231138cd109798e9d50",
    "fields": {
      "titre": "Je vous souhaite d'\u00eatre follement aim\u00e9e",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lecomte Ounie",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 17.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "b49b6d7df7d138391a7976c256444b948e6c5fcc",
    "fields": {
      "titre": "H\u00f4tel Transylvanie",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Tartakovsky Genndy",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 15.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "fc17e4ab781a67378d7d7ad68a49a0f5c05065d4",
    "fields": {
      "titre": "Treme : saison 1",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Dickerson Ernest R.",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 14.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "0a0049b492e51f038310ce3d8b934509569b7192",
    "fields": {
      "titre": "Dieumerci !",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Jean-Baptiste Lucien",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 14.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c3b2123b09a1ba45b77bc4ae7960163d60f1b05c",
    "fields": {
      "titre": "Skinny sister (My)",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lenken Sanna",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 16.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "0c5eed32aa115dd951f070b10bb72897fe023f5c",
    "fields": {
      "titre": "Boule & Bill",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Charlot Alexandre",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 16.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "1512519772b9553c126c26c08482643c0d3ab63d",
    "fields": {
      "titre": "Une \u00e9ducation",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Scherfig Lone",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 14.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "b56f2608295c4249845f2d107ff85a938352d028",
    "fields": {
      "titre": "Everest",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Kormakur Baltasar",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 15.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "70acf6ec7aa2e6f317d95dff161bebfda444d190",
    "fields": {
      "titre": "Pieds nus sur les limaces",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Berthaud Fabienne",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7a8199cbd57032a8b0452c2a6a67c3ab797ad51b",
    "fields": {
      "titre": "La Premi\u00e8re \u00e9toile",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Jean-Baptiste Lucien",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7f8a460d391ab1c19a757425ceb857d2b206a740",
    "fields": {
      "titre": "Sherlock : Saison 2",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "McGuigan Paul",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "65cbc8a54595bf44cc13242ba3d118bf13cbac86",
    "fields": {
      "titre": "Les Jours venus...",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Goupil Romain",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 13.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "d3c7f06d4b3bcd3e4dae6287c3a2f43c440051bc",
    "fields": {
      "titre": "Moonrise Kingdom",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Anderson Wes",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "2efcdbd37986fcc0dc24cc3300ab5a1a0d16044e",
    "fields": {
      "titre": "Lunchbox (The)",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Batra Ritesh",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "aac09e8cd52c7fa6840a3ea11e420ccfa1fe8ce2",
    "fields": {
      "titre": "Indian palace",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Madden John",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 13.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "85d36332f5e86a0a8a916551018f7ff5ebdb9e48",
    "fields": {
      "titre": "Madre (Mia)",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Moretti Nanni",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "24775cc8e80dad9a5ef3fffe0a4c782f55062db9",
    "fields": {
      "titre": "Joy",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Russell David O.",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "2b69540171ec848ba176b7751f1f6d9929f07b0e",
    "fields": {
      "titre": "Damages : int\u00e9grale saison 4",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Kessler Todd A.",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "62a897e2912ff8bd8c873e123ddbee7861f77069",
    "fields": {
      "titre": "Le d\u00eener de gueux",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Picard dreyfuss Nicolas",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "2af041a0ac348ed8c522e53d19bbdc3a81fcd7cd",
    "fields": {
      "titre": "Le Noeud cravate",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "L\u00e9vesque Jean-Fran\u00e7ois",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "ddaf401627b3263a1f7831dbfd8bfe6608dc803b",
    "fields": {
      "titre": "Capitaine Conan",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Tavernier Bertrand",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "a77531acaa8d1bff1946e0773258543b4e4e0ebd",
    "fields": {
      "titre": "La Reine Margot",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Ch\u00e9reau Patrice",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "b4df09dcea2614bf9b68343b77fbb025bf59b8ff",
    "fields": {
      "titre": "La volont\u00e9 du mort",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Leni Paul",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "2753b25792af8a5a17695a9ce623dd7d05813c81",
    "fields": {
      "titre": "Commitments (The )",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Parker Alan",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "d94a618895cea955285afdb7d933451704b0ae3b",
    "fields": {
      "titre": "Furyo",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Oshima Nagisa",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "ccfe829dafe78a31766b0a821fb7aee29bade95b",
    "fields": {
      "titre": "La v\u00e9ritable histoire du Petit chaperon rouge",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Edwards Cory",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 13.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "bc2494f1b31b2799b9489abe1f7870bdc0100304",
    "fields": {
      "titre": "Star Wars : la menace fant\u00f4me",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lucas George",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 13.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "71d5fc2ae1311f4f25dd1e9a97b7034ca89550f7",
    "fields": {
      "titre": "Dans ses yeux",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Campanella Juan Jose",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 14.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "0f6e2d83601ed15799ed6ac86e3739c6b5060dd8",
    "fields": {
      "titre": "L' Etreinte du serpent",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Guerra Ciro",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 13.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "cc4fa1f1fb598cf8a926ea6e599e66a5c73bec18",
    "fields": {
      "titre": "Baccalaur\u00e9at",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Mungiu Cristian",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 13.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "bafd5a762b781c40d39764e8f39755abe7ad1348",
    "fields": {
      "titre": "Homme id\u00e9al (Un)",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Gozlan Yann",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 13.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "db407b729014b31be2594e9b2223e1c00edd5fb2",
    "fields": {
      "titre": "Les adopt\u00e9s",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Laurent M\u00e9lanie",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 13.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "5a34feadac6ed1369c4dd1f0435dde16450af301",
    "fields": {
      "titre": "Les winners",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "McCarthy Thomas",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 13.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c319311bf4c1c2aa05209e91311bdf71c03dbe8e",
    "fields": {
      "titre": "Cafe Society",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Allen Woody",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 13.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "28e871d0a742940f45a616edec02536b36308753",
    "fields": {
      "titre": "Foxfire, confessions d'un gang de filles",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Cantet Laurent",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "40b17f44f1e01bb912bd0d60f47ca38c6b28e19e",
    "fields": {
      "titre": "Les femmes du 6e \u00e9tage",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Le Guay Philippe",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "12b5b11621889d67af99c29cebbe3a35efbf3465",
    "fields": {
      "titre": "Deux jours, une nuit",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Dardenne Jean-Pierre",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c4704c6987444616947bd9b998a3e89bdc8e6c22",
    "fields": {
      "titre": "les Tontons flingueurs",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lautner Georges",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "bd9c5f7dcd794504aa6b1b9c726e1a32f2ce5a68",
    "fields": {
      "titre": "Sweet pepper land (My)",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Saleem Hiner",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "6d98ed6e43a9bc1863bbbb01656d66cebecb3d29",
    "fields": {
      "titre": "le Discours d'un roi",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Hooper Tom",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "3112806c2141e25336deef8ee40cc8cea119ef63",
    "fields": {
      "titre": "It's a free world",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Loach Ken",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "b41970aa6d79067ab1508aebb40c6e4e39bd2d82",
    "fields": {
      "titre": "l' Illusionniste",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Burger Neil",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "3fcdeb8aee93e56ef82e0cea1c370f10e643273a",
    "fields": {
      "titre": "Mother",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Bong Joon-ho",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "a78381ce4fb2b3eaa50ad7ef8f1ef84e729fb9d4",
    "fields": {
      "titre": "No",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Larrain Pablo",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "00e69ce263950bb4eda9e1e6c9d08226e75d67ea",
    "fields": {
      "titre": "Star Wars : l'empire contre-attaque",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Kershner Irvin",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c77b1a0a7a6c0927ea8873a50966c987d7dfd148",
    "fields": {
      "titre": "Star Wars : l'attaque des clones",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lucas George",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "96777427c309618e2fbf1ea1ef90701bcecd0ced",
    "fields": {
      "titre": "Un heureux \u00e9v\u00e9nement",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Bezancon R\u00e9mi",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "963087a000c582abf451949c8afbee57ac52710f",
    "fields": {
      "titre": "Le Promeneur d'oiseau",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Muyl Philippe",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "d4b2b9a089d893c06c45c720b7d0124e1895f970",
    "fields": {
      "titre": "Central do Brasil",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Salles Walter",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "95095b5b7c5c056d259768d5f2df209d78e28598",
    "fields": {
      "titre": "Case d\u00e9part",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Ngijol Thomas",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "d4e130bd2ad9d60bc60d11917e354fd7dc630baa",
    "fields": {
      "titre": "L' Odyss\u00e9e",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Salle J\u00e9r\u00f4me",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7aeb44b52b9be22af5e9f623a0c60a1b419b833a",
    "fields": {
      "titre": "Phoenix",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Petzold Christian",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "8b5917434ba38b62b7f75d5b763748a89965656e",
    "fields": {
      "titre": "Le pass\u00e9",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Farhadi Asghar",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "4f38c0398ffd9d460df7998a3708b767b9cfa757",
    "fields": {
      "titre": "Paterson",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Jarmusch Jim",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "0f533f05f39c7e7e27c44a8af19d49bbdabb16ae",
    "fields": {
      "titre": "Singularit\u00e9s d'une jeune fille blonde [Singularidades de Uma Rapariga Loura]",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "De Oliveira Manuel",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 0.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "0693ebdd0000afc17db673a5a33d413b73ffb153",
    "fields": {
      "titre": "Good wife (The) - Saison 5",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Rodriguez Rosemary",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "673ed338264a532d5bc811aaf6ca4670ab2076ab",
    "fields": {
      "titre": "Peaky blinders : Saison 2",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Caffrey David",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "9b85edca8b090fe4c23bdd32d60ad37db1e462d1",
    "fields": {
      "titre": "Les Petits ruisseaux",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Rabat\u00e9 Pascal",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 0.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "3602366eade484ee1aa91e1086e522ac3d24f509",
    "fields": {
      "titre": "Romanzo criminale",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Placido Michele",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 0.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "937f477570f244ddb500340a67efdd47083c2aba",
    "fields": {
      "titre": "Les Mains libres",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Sy Brigitte",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 0.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "fa3ecc882810d039f993643bc8947e034619b540",
    "fields": {
      "titre": "Cot cot",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Sylvestre Pierre",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 0.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "b661e25bcb9d84ace3bf2a63dbc7bac009aaf58f",
    "fields": {
      "titre": "Ida",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Pawlikowski Pawel",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 0.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c96e07d34d0b422a53e246f811ed2f14c7dbde52",
    "fields": {
      "titre": "Anna M.",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Spinosa Michel",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f9880605f68dcb8ad3a309fae5f9a7eaa77f1ab8",
    "fields": {
      "titre": "House of cards : saison 4",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Gates Tucker",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "6e5d760ea0bd7da71c20eb4e743e722587e42570",
    "fields": {
      "titre": "Le professeur de violon",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Machado Sergio",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "63db8ea2a7968018ac615a34b076a077474a8f09",
    "fields": {
      "titre": "Une semaine et un jour",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Polonsky Asaph",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f6909c9094b82bb1b8d060edcc0e05ddef9cec3a",
    "fields": {
      "titre": "Le Temps des gitans",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Kusturica Emir",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "e7a310db05e5a04ffc5fd9bb942b213e4e658647",
    "fields": {
      "titre": "Terraferma",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Crialese Emanuele",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7cba99cc1ec83b215ba3bf5f9d5038f0213084d6",
    "fields": {
      "titre": "L' Adversaire",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Garcia Nicole",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "a5bfdb49d7fc420a692ed15955a248a8c6692af3",
    "fields": {
      "titre": "La Haine",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Kassovitz Mathieu",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f27413dbf0aaecef3b7ebe2c4a8d4446a0c95a95",
    "fields": {
      "titre": "American beauty",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Mendes Sam",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "be6916248af53ed9a36d532ad68e27ac1f10b768",
    "fields": {
      "titre": "Collision",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Haggis Paul",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "6cfb1c3ab30921d3a18438def753cde70eb93e1d",
    "fields": {
      "titre": "Boy",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Waititi Taika",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 8.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "b1c8b6b78703b0a47735f20abc220e535f0757c0",
    "fields": {
      "titre": "Le Vieux qui ne voulait pas f\u00eater son anniversaire",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Herngren Felix",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 13.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "dffe0da1de805a73eb3ed8a61998b91b9c0cb51e",
    "fields": {
      "titre": "Broadway therapy",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Bogdanovich Peter",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 13.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f8a16f9364adb605c66280c1791724574fb8ce4b",
    "fields": {
      "titre": "Bande de filles",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Sciamma C\u00e9line",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "aa04154f4c03d087564198c4069f201b4f2cd390",
    "fields": {
      "titre": "Game of Thrones",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Podeswa Jeremy",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 13.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "cb662a08917ed09f1d705e47718c66bb87a773f0",
    "fields": {
      "titre": "3 coeurs",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Jacquot Benoit",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "66382d76690bf6c86a4cbeb6ba5b090356b5b6e9",
    "fields": {
      "titre": "L' avocat",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Anger C\u00e9dric",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "ea22c101c103a48455db043024950d9b168c0d28",
    "fields": {
      "titre": "Lucy",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Besson Luc",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 13.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "86e79440774c3e124c8f6f1dbe76b47aaa6f1f20",
    "fields": {
      "titre": "Lady In The Van (The) : une histoire [presque] vraie",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Hytner Nicholas",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "8e3d6b42f3425193079bc69c4f0214e2371335d0",
    "fields": {
      "titre": "Mildred Pierce : mini-s\u00e9rie en cinq chapitres",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Haynes Todd",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f92ee606435af80bb9d47b40324bd2072e7e14b7",
    "fields": {
      "titre": "La Vie d'Ad\u00e8le : chapitres 1 et 2",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Kechiche Abdellatif",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "0966d4507631a53b04c1775cf2742ada26684a38",
    "fields": {
      "titre": "Les b\u00eates du sud sauvage",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Zeitlin Benh",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "4fcc0d3b1206d064422d34b4a1f2f1e3227b9f97",
    "fields": {
      "titre": "Charlie et la chocolaterie",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Burton Tim",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "888ca2f4dbc41ec2badb1092216b94e4df2cf1db",
    "fields": {
      "titre": "Birdman",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Gonzalez Inarritu Alejandro",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "ad458d6e17c39998c84df9cc51bb462096e0c2fe",
    "fields": {
      "titre": "La d\u00e9fense Lincoln",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Furman Brad",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f972f07feb9dfd9b3c315b52d102f978a4b99a28",
    "fields": {
      "titre": "Polisse",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Le Besco Ma\u00efwenn",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "9c82cff96ed477ef6539c59b4e6c85c656db36f7",
    "fields": {
      "titre": "Wadjda",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Al-mansour Haifaa",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c3bb6b182423f0c536ef8fd774885defbd570c05",
    "fields": {
      "titre": "Samba",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Nakache Olivier",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "ae18ecd3f14902e4d90f5fa4f3b22a59f26191b4",
    "fields": {
      "titre": "Game of Thrones, Le tr\u00f4ne de fer : saison 1",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Van Patten Timothy",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "14bf10c9dc66fc6f7723da7dd7fd6df40f25d7e0",
    "fields": {
      "titre": "[Le] fils de Jean",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lioret Philippe",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "ee9d543c31fcc55aa122c1b446759b7bf8d3dff0",
    "fields": {
      "titre": "Camille redouble",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lvovsky No\u00e9mie",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "db73b426dc69a1ef73267c8c8380bde61fc2a2fc",
    "fields": {
      "titre": "Insaisissables",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Leterrier Louis",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "01bd559c996be85df30cc6d6c8cc346e7c6cadc3",
    "fields": {
      "titre": "Elle s'en va",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Bercot Emmanuelle",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "425af141a1c9ef88788ef3cfeddd569fa6c361de",
    "fields": {
      "titre": "Bellamy",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Chabrol Claude",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "6a007c6b59d901a70ee76b1cb44ba4e6fcaaca86",
    "fields": {
      "titre": "(The) Bench",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7171fd96c6fbd20c298a1961069755fa5a6cae4c",
    "fields": {
      "titre": "Game of thrones : Le tr\u00f4ne de fer : Saison 7",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Mylod Mark",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "76c369d9c6b40c51ea6625ecd1954e946be2e15f",
    "fields": {
      "titre": "Le fant\u00f4me de la rue Royale",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Picard dreyfuss Nicolas",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "915ac50e8264211375ad06fc208ce50d4f256f66",
    "fields": {
      "titre": "Pris de courts",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Felicioli Jean-Loup",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 0.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "53bb9725a6caf6e75402a8014d40351fcb994af3",
    "fields": {
      "titre": "Awkward, saison 2",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Katzenberg David",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 0.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "eee006718edef206e063924fab4a5dde6a96a50d",
    "fields": {
      "titre": "Sur la corde raide",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Leaf Caroline",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 0.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "20e03797deae8959078efa7f8cb12fbfc7398f26",
    "fields": {
      "titre": "Chienne d'histoire",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Avedikian Serge",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 0.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "ea7240a5a5f442e8ef4876f37654d4d2d9c9c2be",
    "fields": {
      "titre": "le Genou de Claire",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Rohmer Eric",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7b82a17406dc8723a76729d2383a6293858adb3c",
    "fields": {
      "titre": "Une seconde femme",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Dag Umut",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "25c0d7f8c854f963881feea45d7869e1ccb19bbe",
    "fields": {
      "titre": "Trap street",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Qu Vivian",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 0.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "85f9666a9673a9e3b5653e324eed10b3bd825b9c",
    "fields": {
      "titre": "Be with me",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Khoo Eric",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 0.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "356351e32c0ca721df569e89abd80a9016aad7b5",
    "fields": {
      "titre": "De battre mon coeur s'est arret\u00e9",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Audiard Jacques",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "b15299b71626e737f88d318192a64672e2646dd7",
    "fields": {
      "titre": "Cyrano de Bergerac",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Rappeneau Jean-Paul",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "3a5344d8770eb3dfeeb1c561758e0d358873ac98",
    "fields": {
      "titre": "L' Et\u00e9 de Kikujiro",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Kitano Takeshi",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "a57717b0f8c91709abdbbe9d7d28dbfefc826236",
    "fields": {
      "titre": "Des hommes sans loi",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Hillcoat John",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "fdf6ff93aa8978c355b60c5f849f4d139bdba4e9",
    "fields": {
      "titre": "La Vie est belle",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Benigni Roberto",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c9e466b082264196c24bcaed153013590864b8f3",
    "fields": {
      "titre": "Good wife (The)",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "McDougall Charles",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "89eb938616b43346be84c79c0d2c25f4258307e4",
    "fields": {
      "titre": "Epitafios, vol. 4",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lecchi Alberto",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "0757facf352567ace88f8c6aa1e00416b58cb27e",
    "fields": {
      "titre": "Jappeloup",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Duguay Christian",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "517b2465076ea689a0348115cfc4434c7adb5520",
    "fields": {
      "titre": "Agora",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Amenabar Alejandro",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "99ee4cb315910d28a0c9e025c506c8287f95649c",
    "fields": {
      "titre": "West side story",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "6d0a2d3370388d2782b7f0b6e05ee39c14631321",
    "fields": {
      "titre": "Damages : int\u00e9grale de la saison 5",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Penn Matthew",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "9dbc1cc79a194bcf46e101bf5c48412c8fc00b4d",
    "fields": {
      "titre": "Juliette des esprits",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Fellini Federico",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "8554d26e71f3f76e29bfbeec8d49c8f3505a85ee",
    "fields": {
      "titre": "Pushing daisies, vol. 3",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Fuller Bryan",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "490424da5bf348237ef7316a5e1c634f3ec68747",
    "fields": {
      "titre": "Valse avec Bachir",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Folman Ari",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "8a8bd0f4b86880c7f63ef50b02c2ab462add1f75",
    "fields": {
      "titre": "Le Sang et or",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Panahi Jafar",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "89ef6e25f7316a6cfa84e0e2a7cb79924f7529ae",
    "fields": {
      "titre": "Date limite",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Phillips Todd",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "acb0c18a7136d53f75c68c3e2bd5c7eb1bf1094b",
    "fields": {
      "titre": "Rengaine",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Dja\u00efdani Rachid",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "40ec92cdf9380a7fccd9879b1a33dc381d1a50cb",
    "fields": {
      "titre": "Close up",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Kiarostami Abbas",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "dee05e0b764fb63600b5aa5504d3f0aa4ef6adef",
    "fields": {
      "titre": "Tosca",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Jacquot Benoit",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "1115d12ddabbf1b788ade0f2ba50e493e21e4384",
    "fields": {
      "titre": "Tabou",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Gomes Miguel",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "a1400c319d193f38577ba65935dca89e0fd8705a",
    "fields": {
      "titre": "Vous n'avez encore rien vu",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Resnais Alain",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 0.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "187373f4457d252f41dccc0d6716697ac3596a93",
    "fields": {
      "titre": "Swimming pool",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Ozon Fran\u00e7ois",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 0.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "28a8641c267303021f4da2d68e5adeacb8dcafcf",
    "fields": {
      "titre": "Old boy",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Park Chan-wook",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 0.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "16484d25ccb31fe1f3c8a63d4da8f1bfd1a27f0a",
    "fields": {
      "titre": "Election 2",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "To Johnnie",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 0.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c82c8ffc92a521d5e939a1986b7cafb233fdd275",
    "fields": {
      "titre": "La quatri\u00e8me voie",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Singh Gurvinder",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "6a77b9b1436a022866922963d856db15c5959051",
    "fields": {
      "titre": "Cherchez Hortense",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Bonitzer Pascal",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c8d4dac6f4a3faeb47f00c70c234a734d71dbc9e",
    "fields": {
      "titre": "Persepolis",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Paronnaud Vincent",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "8095247e7ac645e3e269ec23dee7b31d21924df0",
    "fields": {
      "titre": "Pour une femme",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Kurys Diane",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 9.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "12e3ac86b8420f47b52472fac86e02dc09e1dd5e",
    "fields": {
      "titre": "Une s\u00e9paration",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Farhadi Asghar",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 3.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "cc5ea02bce14c8835945faf6f59161f650e38aea",
    "fields": {
      "titre": "King Kong",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Cooper Merian C.",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "4360c0e63e0c1e19c819db8bbbdfb7c678e6393a",
    "fields": {
      "titre": "Chinatown",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Polanski Roman",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "0f5300f73786d27d3dcadb174ab5a6c980927cb3",
    "fields": {
      "titre": "Inh\u00e9ritance",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Fly Per",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 2.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f5778f797b8f77635541371081728cef5b9283cb",
    "fields": {
      "titre": "L' \u00e9ternit\u00e9 et un jour",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Angelopoulos Th\u00e9o",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "8054cbe0c2ffef3b4d608bfa41f8d7b81d58f671",
    "fields": {
      "titre": "Merci pour le chocolat",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Chabrol Claude",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "a9c7f2e8c66584b198a08dd7fc7650f32bb403bf",
    "fields": {
      "titre": "Juste la fin du monde",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Dolan Xavier",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "77bc9789187582779174dbb8fef6b6099d488fcf",
    "fields": {
      "titre": "Edward aux mains d'argent",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Burton Tim",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "b0d3d327999e7347355ed63dececbcb0c6123b33",
    "fields": {
      "titre": "L'Economie du couple",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Lafosse Joachim",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c25817d7e64b4cd14bae8f9668c010aeed32cadc",
    "fields": {
      "titre": "Des temps et des vents",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Erdem Reha",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "cda06df940dc36287667e90f29c6a232b8713309",
    "fields": {
      "titre": "Bullhead",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "R. Roskam Micha\u00ebl",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "8485d7fe40437a509136732ddd5a26f0469ffff2",
    "fields": {
      "titre": "Raining stones",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Loach Ken",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "37741bd2a65a94bebf852fb66bfb171ec3d026b5",
    "fields": {
      "titre": "Puzzle",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Smirnoff Natalia",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "e57fffec6bc4da5917f755951ed0b1cb826f77a7",
    "fields": {
      "titre": "Red",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Schwentke Robert",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 4.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "6d89e8262199fafe03ae8a1ffee38030bac62e0f",
    "fields": {
      "titre": "La vie r\u00eav\u00e9e de Walter Mitty",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Stiller Ben",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 15.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "8689ae2492a2c3a554a10c83f653aa3fc7de1285",
    "fields": {
      "titre": "Le petit locataire",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Loiseau Nad\u00e8ge",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 16.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "22901d3757bdcd1c91f71b36a10b8523eb79bcae",
    "fields": {
      "titre": "Ruth et Alex",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Loncraine Richard",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 16.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "3a2f47174da8ed22a5dab3e1f2b1d4a7184036c7",
    "fields": {
      "titre": "B\u00e9liers",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Hakonarson Grimur",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 15.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "d2f2437deed2ecd174a15eb82fa9307fc26db12b",
    "fields": {
      "titre": "Game of thrones, Le tr\u00f4ne de fer : Saison 5",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Mylod Mark",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 13.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7be18f18b9f787bb5f87fc398270a1a4f69d05ec",
    "fields": {
      "titre": "Les Chaises musicales",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Belhomme Marie",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 13.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "c923a19aa8ebe8a2c10f2217aecf065ab695b97a",
    "fields": {
      "titre": "De l'autre c\u00f4t\u00e9",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Akin Fatih",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 14.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "b39aea436c3f22097889d60ca65bdde215c1e230",
    "fields": {
      "titre": "Le fils de Saul",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Nemes Lszl",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 13.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7f90454dea08d1e495c03f1b7f7fd8e309f7d473",
    "fields": {
      "titre": "Discount",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Petit Louis-Julien",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 13.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "4dfd27c2c4e7cac70c7cdd549bf063f1406d3255",
    "fields": {
      "titre": "Submarine",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Ayoade Richard",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 13.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "8136bddeb0cc94c6aef9c2b108cde4b6f0e7fb14",
    "fields": {
      "titre": "Les ogres",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Fehner L\u00e9a",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 14.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "ed6233913a93fbbafb9bf1262d7b60f1108dcec9",
    "fields": {
      "titre": "Carol",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Haynes Todd",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 13.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "7437f4bbc093409de0e1ab303c21e00b84c57377",
    "fields": {
      "titre": "Good wife (The) : Saison 3",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Baranski Christine",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "aa3ecbd297356dcb050096a52912df82b07c54f6",
    "fields": {
      "titre": "Arr\u00eate ou je continue",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Filli\u00e8res Sophie",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "9c033fdaf1d0fff703fe0fec2dede196bec484d7",
    "fields": {
      "titre": "Les Hauts de Hurlevent",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Arnold Andrea",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "38d8689722bf7fc026900e47b19ac6e1e376a2d9",
    "fields": {
      "titre": "Les Temps modernes",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Chaplin Charles",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "177b6b61a01220278e55eb7922d4f00ad02c8fcc",
    "fields": {
      "titre": "Les Choristes",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Barratier Christophe",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "8a3b37835b7807075064d8601a471b20df8798f3",
    "fields": {
      "titre": "Cl\u00e9op\u00e2tre",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Mankiewicz Joseph Leo",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "d59f2938050f5bf4b294616d685830aae88d2560",
    "fields": {
      "titre": "Les Chariots de feu",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Hudson Hugh",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "4a787510ffd81788a381e2e45a204265a4b4b94b",
    "fields": {
      "titre": "Borgen : saison 1",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Norgaard Mikkel",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "0a7e806ad1a47a3f77a0279d185da4869b5d839e",
    "fields": {
      "titre": "Imitation game",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Tyldum Morten",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "3567e1d4aa71b7ab1bf4fa6bd0519d10fb98b14f",
    "fields": {
      "titre": "Limitless",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Burger Neil",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 11.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "2fd4bcca255e4ea6f2a15adf100af7c472c80c23",
    "fields": {
      "titre": "Milos Forman : Amadeus + Vol au-dessus d'un nid de coucou",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Forman Milos",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "1772663382ed841a08f1bab0c42de781ab50ab5e",
    "fields": {
      "titre": "O\u00f9 est la maison de mon ami ?",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Kiarostami Abbas",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 0.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "671cabf42cb06c36dc9991dd1b3c47f9fa6b6ff7",
    "fields": {
      "titre": "(The) Magdalene sisters",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Mullan Peter",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "22f1eb5809e417b3c95d7cd1ab0b84bf386c54a9",
    "fields": {
      "titre": "My Week With Marylin",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Curtis Simon",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "d12af0677a41114b42798841f00b666522486a4d",
    "fields": {
      "titre": "Jules et Jim",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Truffaut Fran\u00e7ois",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "55b78b51a524dbc90b728a6b31f9ff9fb7ac7864",
    "fields": {
      "titre": "The Young lady",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Oldroyd William",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "8607c563d8ef357dbcfbb33e4c878afa2d7c9501",
    "fields": {
      "titre": "Cria cuervos",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Saura Carlos",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 0.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "34d66df977c489f2655c6f81435aef26f88735e9",
    "fields": {
      "titre": "Bonsai",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Jimenez Cristian",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "94161534bf2ecfedcaa1a9bf4effe0b10ceec349",
    "fields": {
      "titre": "Eden",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Gitai Amos",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "a421b4eadee15267fbf8047d9111e0ab6a54fbec",
    "fields": {
      "titre": "Merveilleuse histoire du temps (Une)",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Marsh James",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "32b31c6dd17a2e263ee87c4585279b0493c0cf9c",
    "fields": {
      "titre": "Star Wars : un nouvel espoir",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Kershner Irvin",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "a0338896fc7afe6079fe24d2285c7eb9d68bbb98",
    "fields": {
      "titre": "Downton Abbey : Saison 6",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Engler Michael",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "8b672770496e7f0c192034d6e7f6592a85fddd9c",
    "fields": {
      "titre": "De toutes nos forces",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Tavernier Nils",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "35d25d629ae9f2b33a4fac35fb7f6e3017565c91",
    "fields": {
      "titre": "Arr\u00eatez-moi l\u00e0",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Bannier Gilles",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "2c3daee40628f203c930f26cdf0c36594c21f451",
    "fields": {
      "titre": "Old lady (My)",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Horovitz Israel",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 13.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "3a4122b8fcba714aa1a57a7733cf640166438f97",
    "fields": {
      "titre": "La brindille",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Millet Emmanuelle",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "5dc7423838168eac4250af7ed79a31ea6f5f0a8c",
    "fields": {
      "titre": "Alli\u00e9s",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Zemeckis Robert",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "6a3cc0768e991f29e3639c7bfb7c9ff6775d6bd4",
    "fields": {
      "titre": "Joe",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Green David Gordon",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "9c1e06494ca7c33afc72dd46c1743a3b3980f69b",
    "fields": {
      "titre": "Away we go",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Mendes Sam",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 12.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "23acb5333de8798d3f1b4fcbeb78192c69919a8d",
    "fields": {
      "titre": "La travers\u00e9e de Paris",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Autant-Lara Claude",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "e1763dc041008b131ecd085324da99bfef0272ba",
    "fields": {
      "titre": "Downton Abbey : saison 1",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Percival Brian",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "423966aeb8bd91709841a1f79183d6fdd87831f2",
    "fields": {
      "titre": "Retour \u00e0 Howards End",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Ivory James",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "27922449c1276afdcb4c2ddbfe84838abb04807e",
    "fields": {
      "titre": "Entre les murs",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Cantet Laurent",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "52de7a6c42f9c3bce88170ad1ac5f6fecf7bc5e7",
    "fields": {
      "titre": "Temp\u00eate de sable",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Zexer Elite",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "3ab58fa0611c22822e74395ca6716a2e757e2da8",
    "fields": {
      "titre": "Animatic, vol. 2",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Anthologie",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 1.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "53dbe420c847b9b1eb48972064c6e00a682ce494",
    "fields": {
      "titre": "Nahid",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Panahandeh Ida",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f4be213899cdbbba2b26ae722213b8ce25ecf79c",
    "fields": {
      "titre": "Boy A",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "auteur": "Crowley John",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "e48eb1c2276742f92c2b20859f3301dcb14c84bb",
    "fields": {
      "titre": "Harry Potter et le Prince de Sang-M\u00eal\u00e9",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  },
  {
    "datasetid": "statistiques-de-prets-de-dvd-en-2017-cesson-sevigne",
    "recordid": "f5899d67c2b52816f1daff7cbb913ddb74f75513",
    "fields": {
      "titre": "Le cerveau",
      "commune": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
      "code_insee": 35051.0,
      "nombre_de_prets_2017": 10.0
    },
    "record_timestamp": "2018-07-11T14:46:04+02:00"
  }
]
